<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_activity_tile">Opp til fem knapper for å starte hvilken som helst skjult aktivitet av hvilken som helst applikasjon.</string>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Automatisk endre lysstyrken på skjermen til lyset rundt deg, når aktivert. Lysstyrkenivået kan enda bli justert når adaptiv lysstyrke er på.\nEndre systeminnstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Vis gjeldene alarmer eller sett en ny. Knappen viser neste alarm, hvis noen er satt. Handlingen er kompitabel med tredjepartsapper som kan motta Android standard kringkasting for å vise og redigere alarmer.</string>
    <string name="description_always_on_tile">Vis tid, varselikoner og annen info når skjermen er av.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Angi enheten til å vise låsskjerminnhold når en varsel kommer.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_animations_tile">Angi omfanget av animasjoner for animatør, overgang, og vindu.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_application_tile">Launch selected application.</string>
    <string name="description_applications_tile">Opprett en liste av applikasjoner til å bli vist i en dialog.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Enheten vil aldri gå i dvalemodus så lenge den er koblet til en strømkilde.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_battery_details_tile">Vis en vedvarende varsel med detaljer om batteriet til enheten: prosent, lading og utladingstilstand, helse, temperatur, spenning og teknologi. Etiketten og ikonet av knappen viser prosenten til batteriet når varselen er aktiv.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Slå strømsparing på og av. Når strømsparing er på, er ytelsen redusert og stedtjenester og bakgrunnsdata er slått av.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_battery_settings_tile">Open Android power usage summary.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Slå bluetooth på eller av, eller åpne bluetooth innstillinger.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Angi tre forskjellige level (høy, medium &amp; lav) av lysstyrke å veksle gjennom.\nModifisere systeminnstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_caffeine_tile">Hold enheten våken overskriver tidsavbrudd for skjerm innstillingen. For å la enheten gå tilbake i dvale, stopp tjenesten og skru av skjermen.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Start Google sin proprietære Kalkulator app, hvis installert.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Vis kalenderen sine hendelser eller legg til en ny. Handlingen er kompatibel med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å vise og legge til kalender hendelser.</string>
    <string name="description_call_tile">Velg en kontakt sitt nummer for å raskt ringe eller starte telefon-appen. Handlingen er kompatibel med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å starte en telefonsamtale.\nTelefonsamtale tillatesle er krevet for å starte en telefonsamtale direkte fra knappen uten å gå gjennom oppringerens brukergrensesnitt.</string>
    <string name="description_camera_tile">Start kamera-appen i bilde eller videomodus. Handlingen er kompatibel med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å starte kameraet i bilde og videomodus.</string>
    <string name="description_camera_lock_tile">Hindre bruk av alle enhetskameraer. Enhetsadministrator må vere aktivert.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Åpne mobilnettverksinnstillinger eller databruk innstillinger, hvis tilgjengelig. På enheter med «super user» privilegier slå mobildata på eller av.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Vis innholdet av den nyeste utklippingen, for å kopiere, for å dele, eller for å lagre med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å dele tekst.</string>
    <string name="description_contact_tile">Få rask tilgang til detaljene til den valgte kontakten for å ringe, tekste, redigere, …</string>
    <string name="description_counter_tile">En enkel teller.</string>
    <string name="description_dark_theme_tile">Turn dark theme on or off.\nWrite secure settings permission is required to use this tile.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Slå data roaming på eller av.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Gå inn i Android Demo modus. Demo modus tillater enheten til å tvinge statuslinjen inn i en fast tilstand, nyttig for å ta skjermbilder med en konsistent statuslinje status, eller med testing av forskjellige status ikon kombinasjonsmuligheter.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse og dump-tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_density_tile">Endre tettheten av skjermen.</string>
    <string name="description_dice_tile">Kast terningen, lå nummerene avgjøre.</string>
    <string name="description_double_tap_to_check_tile">For å raskt skjekke tiden, varselikoner og annen info, dobbeltrykk skjermen.</string>
    <string name="description_email_tile">Velg en kontakt å raskt e-poste eller starte e-post appen. Handlingen er kompitabel med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å komponere og sende e-poster.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Endre skriftstørrelsen enheten viser.\nModifisere systeminnstillingene tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Noen varsler vil kanskje vises i et lite svevende vindu når enheten er aktiv. Slå det av for å unngå forstyrrelser; spesiellt hjelpsomt når du ser en video eller spiller et spill.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Skjul statuslinjen, navigasjonslinjen eller begge for et virkelig fullt skjermgrensesnitt over hele systemet.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Vis inngangsmetodeplukker eller åpne inngangmetodeinnstillinger.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Simuler fargeinversjon.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_keep_tile">Åpne en dialog for å legge til et nytt notat i Googles proprietære Keep app, hvis installert.</string>
    <string name="description_lift_to_check_tile">For å raskt sjekke tid, varselikoner og annen info, plukk opp enheten.</string>
    <string name="description_location_tile">Slå posisjonmodus på eller av eller endre posisjon nøyaktighet.\nHøy nøyaktighet modus bruker GPS, Wi-Fi, mobilnett, og andre sensorerfor å få den høyeste nøyaktige posisjonen for enheten. Det bruker Googles posisjontjenester for å hjelpe å anta posisjonen til enheten raskere og mer nøyaktig.\nBatterisparingsmodus antar posisjonen til enheten med lavt batteri-intensive posisjon kilder, som Wi-Fi og mobilnettverk. Det bruker Googles posisjontjenester for å hjelpe å anta posisjonen til enheten raskere og mer nøyaktig.\nBare enhet modus antar posisjonen til enheten bare med GPS. Det bruker ikke Googles posisjontjenester for å skaffe posisjon informasjon. Denne modusen vil kanskje bruke mer batteri og ta lenger tid å anta posisjonen til enheten.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_lock_tile">Sikkert lås skjermen. Hvis en skjermlås (passord, PIN, mønster, …) er satt, vennligst følg den gitte opplåsningsmetoden for å låse opp enheten. Enhetsadministrator må vere aktivert.</string>
    <string name="description_maps_tile">Start hvilken som helst applikasjon, hvis installert, som viser posisjonen til enheten. Handlingen er kompitabel med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å dekode geoposisjonsparametere. Denne knappen bruker «Google Awareness API».\nPosisjon tillatelser er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Endre lydstyrken til volumet av lydstrømmer for multimedieavspilling.</string>
    <string name="description_memory_tile">Vis en vedvarende varsel med detaljer om minnet til enheten: tilgjengelig, brukt, grense, lite minne. Merkelappen til knappen viser det tilgjengelige minnet til enheten når varselen er aktiv.</string>
    <string name="description_mono_audio_tile">Kombiner kanaler når det spilles lyd.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Simuler «monochromacy» (svart &amp; hvit) fargeplass.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat legger til støtte for å vise mer enn en app på samme tid: to apper kan kjøre side ved side eller en over den andre i delt-skjerm modus. Tilgjengelighetstjenesten må vere aktivert.</string>
    <string name="description_network_traffic_tile">Vis en vedvarende varsel med detaljer om nettverkstrafikk: ned og opplastningshastighet, totalt mottatt og overført, mobil mottatt og overført. Merkelappen til knappen viser ned og opplastningshastigheten når varselet er aktivt.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Slå NFC på eller av, eller åpne NFC innstillinger.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å endre NFC tilstanden.</string>
    <string name="description_notification_light_tile">Slå varsellys på eller av.</string>
    <string name="description_notification_log_tile">Få tilgang til Androids innebygde varslingslogg.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Lås retningen til enheten: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. For å endre og låse retningen, trenger knappen å slå av auto-rotasjon.\nModifiser systeminnstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_power_tile">Vis en dialog for å skru av, omstart, omstart gjenoppretting, omstart «bootloader». For å vise system-strømmenyen, må tilgjengelighetstjenester vere aktivert.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Vis Android systemets strømmeny for å slå av eller starte enheten på nytt. Tilgjengelighetstjenester må vere aktivert.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Vis nylige skjermen, et system-level UI som lister nylig viste aktiviteter og oppgaver. Må tilgjengelighetstjenester vere aktivert.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Raskt legg til en påminnelse å vise som en vedvarende varsel. Rediger eller slett påminnelsen ved å trykke på varselet.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Angi ringemoduset til enheten: normal, vibrer eller ikke forstyrr. Ikke forstyrr tilgang er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Ta et skjermbilde av enheten.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen. The accessibility service must be enabled on devices running Android Pie (API 28) and up without superuser privileges.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Åpne Androids skjulte eller «vanskeleg å finne» innstillinger.</string>
    <string name="description_shortcut_tile">Velg og sett snarveier til å utføre spesifikke handlinger innenfor hvilken som helst applikasjon som implementerer en slik egenskap.\nTelefonsamtale tillatelse er krevet for å utføre direkte ringe snarveier.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Put the device to sleep. The accessibility service must be enabled on devices running Android Pie (API 28) and up without superuser privileges.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Endre hvor lenge det tar for enheten å gå i dvalemodus når inaktiv.\nModifisere systeminnstillinger er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_stopwatch_tile">Vis en dialog med en stoppeklokke.</string>
    <string name="description_storage_tile">Åpne lagringsinnstillinger eller start Androids innebygde fil utforsker for å utforske lagringen til enheten.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Start Googles proprietære «Street View» app, hvis installert, og vise posisjonen til enheten. Denne knappen bruker «Google Awareness API».\nPosisjon tillatelser er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_sync_tile">Slå «sync» på eller av, eller åpne «sync» innstillinger.</string>
    <string name="description_text_tile">Åpne en dialog for å skrive hva som helst, for å kopiere, for å dele, eller for å lagre med en tredjepartsapp som kan motta Androids originale kringkasting for å dele tekst.</string>
    <string name="description_timer_tile">Start en nedtellingsklokke. Handlingen er kompitabel med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å starte en nedtellingsklokke.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Slå lommelykt lyder på eller av.\nModifisere systeminnstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_up_time_tile">Vis en vedvarende varsel med oppetiden til enheten, Merkelappen til knappen viser oppetiden til enheten når varselet er aktivt.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Slå feilsøkingsmodus på eller av når USB er koblet til.\nSkrive sikre innstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Slå vibrasjoner på eller av for inkommende anrop.\nModifisere systeminnstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Slå vibrasjoner på eller av for trykk.\nModifisere systeminnstillinger tillatelse er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_voice_tile">Bruk stemmehandlinger for å kontrollere enheten eller utføre støttede handlinger.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Kontroller volumstrømmene til enheten: alarm, medier, ringe og anrop (på enheter i stand til stemme). Ikke forstyrr tilgang er krevet for å bruke denne knappen.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Vis innstillinger for å gi tilgang til å konfigurere VPN.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Start et nettsøk. Handlingen er kompitabel med tredjepartsapper som kan motta Androids originale kringkasting for å starte et nettsøk.</string>
</resources>
