<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Если плитка включена, яркость подсветки экрана будет автоматически меняться в соответствии с освещенностью окружения. Уровень яркости все еще можно изменить даже при включенном режиме автонастройки.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Отображает включенные будильники или выставляет новый. Если хотя бы один будильник включен, плитка покажет время срабатывания ближайшего из них. Действие совместимо со сторонними приложениями, которые используют основной системный канал передачи Android для показа и изменения будильников.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Пробуждает устройство и показывает экран блокировки при поступлении уведомления.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_animations_tile">Настраивает длительность анимации, анимацию переходов и окон.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_application_tile">Создает список приложений для отображения в диалоговом окне.\nТакже, доступны 5 плиток для одного приложения.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Устройство не будет уходить в спящий режим, пока оно подключено к питанию.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Включает или выключает режим энергосбережения. Пока работает экономия батареи, производительность устройства снижена, а сервис определения местоположения и обмен данными в фоне выключены.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Позволяет выбрать один из трех различных режимов яркости (высокая, средняя и низкая).\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Запускает приложение Калькулятор от Google, если оно установлено на устройстве.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Показывает события календаря или добавляет новое. Действие совместимо со сторонними приложениями, которые используют основной системный канал передачи Android для отображения и добавления событий календаря.</string>
    <string name="description_call_tile">Позволяет выбрать номер контакта для быстрого вызова или запустить приложение телефона. Действие совместимо со сторонними приложениями, которые используют основной системный канал передачи Android для инициирования телефонного звонка.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к совершению звонков.</string>
    <string name="description_camera_tile">Запускает приложение камеры в режиме фото или видео. Действие совместимо со сторонними приложениями, которые используют основной системный канал передачи Android для запуска приложения камеры в режимах фото и видео.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Включает или выключает мобильные данные, или открывает настройки сети.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Показывает буфер обмена для копирования или сохранения содержимого, или для того, чтобы поделиться им через сторонние приложения, которые используют основной системный канал передачи Android, чтобы делиться текстом.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Включает или выключает режим роуминга.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Запускает демонстрационный режим Android. Демонстрационный режим позволяет зафиксировать строку состояния, что может быть полезно для снятия скриншотов с одинаковым содержимым строки состояния, или для тестирования различных состояний иконок строки состояния.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности и для выгрузки данных.</string>
    <string name="description_density_tile">Позволяет менять плотность экрана.</string>
    <string name="description_email_tile">Позволяет выбрать контакт для быстрой отправки электронного письма или запустить приложение почты. Действие совместимо со сторонними приложениями, которые используют основной системный канал передачи Android для составления и отправки электронной почты.</string>
    <string name="description_files_tile">Запускает встроенный в Android файловый менеджер для просмотра файлов на устройстве.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Позволяет изменять размер шрифта устройства.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Когда устройство активно, при включенной опции некоторые уведомления будут отображаться в маленьком всплывающем окне. Отключите ее, если это Вас раздражает; может быть особенно полезно при просмотре видео, или когда Вы играете.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Прячет строку состояния, панель навигации или и то, и другое для по-настоящему полноэкранного режима.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_keep_tile">Открывает диалоговое окно для добавления новой заметки в приложении Google Keep, если оно установлено. </string>
    <string name="description_location_tile">Включает или выключает режим определения местоположения, или меняет точность его измерения.\nРежим высокой точности (опция По всем источникам) использует GPS, Wi-Fi, мобильные сети и другие сенсоры устройства для получения максимально точного местоположения устройства. Он использует сервис локации Google для более быстрого и точного расчета местоположения.\nРежим экономии батареи (опция По координатам сети) вычисляет местоположение устройства, используя мало энергозатратные источники локации, например Wi-Fi и мобильные сети. Он использует сервис локации Google для более быстрого и точного расчета местоположения.\nРежим сенсоров устройства (опция По спутникам GPS) вычисляет местоположение с помощью GPS. Он не использует сервис локации Google для расчета местоположения устройства. Этот режим может быть более энергозатратным и занимать больше времени для определения местоположения.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_lock_tile">Безопасно блокирует устройство. Если Вы настроили безопасную блокировку экрана (пароль, PIN-код, рисунок, …), для продолжения работы необходимо будет его разблокировать. Для использования этой плитки необходимо предоставить приложению права администратора устройства.</string>
    <string name="description_maps_tile">Запускает приложение Карты Google, если оно установлено, и показывает текущее местоположение устройства на карте. Для этого приложение использует API Google Awareness.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к определению точного местоположения.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">В Android Nougat была добавлена поддержка одновременного отображения более, чем одного приложения: два приложения могут работать рядом параллельно, или одно над другим в мультиоконном режиме. Для работы плитки необходимо включить службу спец. возможностей приложения.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Включает или выключает NFC, или открывает настройки NFC.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Фиксирует ориентацию экрана в одном из положений: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Чтобы сменить ориентацию и заблокировать ее в выбранном положении, необходимо выключить автоповорот экрана.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_power_tile">Отображает диалог для выключения или перезагрузки устройства в обычном режиме, режиме восстановления или режиме загрузчика. Для работы плитки необходимо включить службу спец. возможностей приложения.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Отображает системный диалог выключения Android для выключения или перезагрузки устройства. Для работы плитки необходимо включить службу спец. возможностей приложения.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Показывает недавние приложения - системный интерфейс для отображения недавно открытых приложений, задач и активностей. Для работы плитки необходимо включить службу спец. возможностей приложения.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Позволяет быстро добавить напоминание, отображающееся как постоянное уведомление. При нажатии на уведомление можно изменить или удалить это напоминание.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Меняет режим громкости устройства: обычный, вибрация или режим Не беспокоить. Для работы плитки необходим доступ к режиму Не беспокоить.</string>
    <string name="description_screen_on_tile">Заставлет устройство не засыпать, игнорируя время ухода устройства в спящий режим. Чтобы снова позволить устройству засыпать, остановите сервис или выключите экран вручную.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Снимает скриншот экрана.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи во внешнее хранилище устройства.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Открывает скрытые или труднодоступные настройки Android.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Выключает экран устройства, отправляя его в сон.</string>
    <string name="description_sleep_time_tile">Показывает время, которое устройство провело в спящем режиме, с детализацией расхода батареи и отображением состояния зарядки.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Изменяет время ухода устройства в спящий режим.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Запускает приложение Просмотр улиц, если оно установлено, и показывает текущее местоположение устройства. Для этого приложение использует API Google Awareness.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к определению точного местоположения.</string>
    <string name="description_sync_tile">Включает или выключает синхронизацию, или открывает ее настройки.</string>
    <string name="description_text_tile">Показывает диалог для записи текста, его копирования, сохранения, или для того, чтобы поделиться им через сторонние приложения, которые используют основной системный канал передачи Android, чтобы делиться текстом.</string>
    <string name="description_timer_tile">Запускает таймер обратного отсчета. Действие совместимо со сторонними приложениями, которые используют основной системный канал передачи Android для запуска таймера обратного отсчета.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Включить или выключить звук при прикосновении к экрану.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Включить или выключить режим отладки по USB при подключении к компьютеру.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к записи настроек безопасности.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Включить или выключить вибрацию при звонке.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Включить или выключить виброотклик при прикосновении к экрану.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к изменению системных настроек.</string>
    <string name="description_voice_tile">Позволяет использовать голосовые команды для управления устройством или выполнения поддерживаемых команд.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Управляет уровнем звуковых каналов устройства: будильник, мультимедиа, рингтон и звонок (на устройствах с поддержкой передачи голоса). Для работы плитки необходим доступ к режиму Не беспокоить.</string>
    <string name="description_weather_tile">Показывает диалог с текущим состоянием погоды, температурой (реальной и ощущаемой), влажностью и точкой росы. Для этого приложение использует API Google Awareness.\nДля использования этой плитки необходимо предоставить доступ к определению точного местоположения.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Запускает веб-поиск. Действие совместимо со сторонними приложениями, которые используют основной системный канал передачи Android для инициирования веб-поиска.</string>
</resources>