<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Automatisch veranderen van helderheid van het scherm naar aanleiding van het licht om je heen, wanneer ingeschakeld. Het niveau van de helderheid kan nog steeds veranderd worden wanneer aangepaste helederheid is ingeschakeld.\nToestemming voor het wijzigen van systeem instellingen is nodig om deze tegel te gebruiken.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Laat huidige alarmen zien of stel een nieuwe in. De tegel laat het volgende alarm zien, als er een alarm is ingesteld. Deze actie is werkt ook met apps van derden die het standaard Android broadcast laten zien en alarmen kunnen veranderen.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Stel het toestel in om vergrendelscherm inhoud te laten zien wanneer er een notificatie is.\nToestemming voor het wijzigen van beveiligde instellingen is nodig om deze tegel te gebruiken.</string>
    <string name="description_animations_tile">Stel de animatie schaal in voor animator, overgang en scherm in. \nToestemming om beveiligde instellingen te overschrijven is nodig om deze tegel te gebruiken.</string>
    <string name="description_application_tile">Maak een lijst van applicaties die worden weergegeven in een dialoog.\nVijf applicatietegels zijn beschikbaar.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Toestel zal nooit in slaapmodus gaan zolang het wordt opgeladen.\nToestemming om beveiligde instellingen te overschrijven is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Schakel accubesparing in of uit. Wanneer accubesparing aan staat, prestaties zijn gereduceerd en locatieservices  en achtergrond data zijn uitgeschakeld.\nToestemming om beveiligde instellingen te overschrijven is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken</string>
    <string name="description_brightness_tile">Stel drie verschillende helderheidsniveaus (hoog, mediu &amp; laag) in om doorheen te bladeren.\nToestemming om systeeminstellingen te wijzigen is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Open de standaard Google Calculator app, wanneer deze is geïnstalleerd.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Laat de kalender gebeurtenissen zien of maak een nieuwe. Deze actie kan gebruikt worden met apps van derden die de standaard Android broadcast kunnen ontvangen en kalender gebeurtenissen kunnen maken.</string>
    <string name="description_call_tile">Kies een nummer van een contact om snel te bellen of om de telefoon app te openen. Deze actie kan gebruikt worden door apps van derden die de standaard Android broadcast kunnen ontvangen om een telefoon te beginnen.\nTelefoonoproepen toestemming is nodig zodat de tegel een oproep kan maken zonder dat de kiezer wordt geopend.</string>
    <string name="description_camera_tile">Open de camera app in foto of video modus. Deze actie kan door apps van derden worden gebruikt als deze de standaard Android broadcast kunnen ontvangen om de camera in foto of video modus te openen.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Bekijk de inhoud van het laatste knipsel om te kopiëren, om te delen of om op te slaan met apps van derden die de standaard Android broadcast kunnen ontvangen om tekst te delen.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Schakel dataroaming aan of uit.\nToestemming om beveiligde instellingen te overschrijven is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Ga de Android Demo modus in. Demo modus staat een toestel toe om de statusbalk in een bepaalde status te forceren, handig om schermafbeeldingen te maken met een consequente statusbalk status of om verschillende statusbalk iconen te verwisselen.\nToestemming om beveiligde instellingen te overschrijven en dump toestemming zijn nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_density_tile">Verander de dichtheid van het scherm.</string>
    <string name="description_email_tile">Kies een contact om snel te emailen of om de email app te openen. Deze actie kan gebruikt worden door apps van derden die de standaard Android broadcast kunnen ontvangen om emails op te stellen en te verzenden</string>
    <string name="description_files_tile">Op Android’\s ingebouwde bestandsbeheer om de opslagruimte van het toestel te verkennen.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Verander de lettergrootte die het toestel weergeeft. \nToestemming om systeeminstellingen te wijzigen is nodig om de tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Sommige notificaties zouden kunnen verschijnen als een zwevend scherm wanneer het toestel actief is. Uitzetten om stoornissen te voorkomen; vooral handig wanneer er een video afgespeeld wordt of een spel gespeeld wordt. n\Toestemming om beveiligde instellingen te overschrijven is nodig om de tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Verberg de statusbalk, de navigatiebalk of beide voor een echt volledig scherm interface voor het hele systeem. \nToestemming om beveiligde instellingen te overschrijven is nodig om de tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_keep_tile">Open een dialoog om een notitie toe te voegen in Google\’s eigen Keep app, wanneer deze geïnstalleerd is. </string>
    <string name="description_location_tile">Schakel locatie modus aan of uit of verander de locatie nauwkeurigheid.\nHoge nauwkeurigheid modus gebruikt GPS, Wi-Fi, mobiele netwerken en andere sensoren om een zo hoog mogelijke locatie voor het toestel te verkrijgen. Het gebruikt de locatieservice van Google om de schatting van de locatie van het toestel sneller en accurater te verkrijgen.\nAccu bespaarmodus schat de locatie van het toestel met behulp van bronnen die weinig stroom verbruiken, zoals Wi-Fi en mobiele netwerken.  Het gebruikt de locatieservice van Google om de schatting van de locatie van het toestel sneller en accurater te verkrijgen.\n Alleen apparaatmodus schat de locatie met gebruik van alleen GPS.  Het gebruikt niet de locatieservice van Google om locatie informatie te verkrijgen. Deze modus kan meer stroom verbruiken en kan langer duren voordat de locatie is achterhaald.\nToestemming om beveiligde instellingen te overschrijven is nodig om de tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_lock_tile">Vergrendel het toestel veilig. Wanneer een vergrendelscherm (wachtwoord, PIN, patroon, …) is ingesteld, volg de verschafte procedure om het toestel te ontgrendelen. Apparaatbeheer moet zijn ingeschakeld.</string>
    <string name="description_maps_tile">Open Google\’s eigen Maps app, wanneer geïnstalleerd, laat de huidige locatie van het toestel zien. Deze tegel maakt gebruik van de Google Awareness API.\nLocatie toestemming is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat voegt support toe om meer dan één app tegelijk weer te geven; twee app kunnen naast elkaar of boven elkaar in split-screen modus worden weergegeven. De toegankelijkheid service moet zijn ingeschakeld.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Schakel NFC aan of uit, of open NFC isntellingen. \Toestemming om beveiligde instellingen Turn NFC on or off, or open NFC settings. \nWrite secure settings permission is nodig om de NFC status te veranderen.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Zet de oriëntatie van het toestel vast: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Om de oriëntatie te veranderen of vast te zetten, moet de tegel automatisch draaien uitschakelen.\nToestemming om systeeminstellingen te wijzigen is nodig om de tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_power_tile">Laat een dialoog zien om uit te zetten, herstarten, herstart recovery, herstart bootloader. Om het power dialoog te laten zien, moet de toegankelijkheid service zijn ingeschakeld.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Laat Android power systeem dialoog zien om het toestel uit te zetten of te herstarten. De toegankelijkheid service moet zijn ingeschakeld.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Laat het recents scherm zien, een systeem gebruikersinterface dat recente activiteiten en taken laat zien. De toegankelijkheid service moet zijn ingeschakeld.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Snel een herinnering toevoegen als een blijvende notificatie. Om de herinnering te bewerken of te verwijderen, klik op de notificatie.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Stel de beltoon modus van het toestel in: normaal, trillen of Niet Storen. Niet Storen toegang is nodig om de tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_screen_on_tile">Houdt het toestel wakker door de slaap time-out instelling te overschrijven. Om het toestel te laten slapen, stop de service of zet het scherm uit.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Neem een schermafbeelding van het toestel.\nToestemming om op externe opslag te schrijven is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Open de verborgen of lastig om te vinden instellingen van Android.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Zet het toestel in slaapstand.</string>
    <string name="description_sleep_time_tile">Neem een kijkje hoe lang het toestel in slaapstand heeft gestaan, met details over capaciteit van de accu en de status van het opladen.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Verander de duur voordat het toestel in slaapstand gaat wanneer deze inactief is.\nToestemming om systeem instellingen te wijzigen is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Open Google’s eigen Street View app, wanneer deze geïnstalleerd is, laat deze de huidige locatie zien van het toestel. Deze tegel maakt gebruik van de Google Awareness API.\nLocatie toestemming is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_sync_tile">Schakel synchroniseren in of uit, of open synchronisatie instellingen.</string>
    <string name="description_text_tile">Open een dialoog om iets op te schrijven, te kopiëren, te delen, of op te slaan met een app van derden die de standaard Android broadcast kunnen ontvangen om tekst te delen.</string>
    <string name="description_timer_tile">Start een countdown timer. De actie is te gebruiken met apps van derden die de standaard Android broadcast kunnen ontvangen om een countdown timer te starten.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Schakel aanraakgeluiden aan of uit.\nToestemming om systeeminstellingen te wijzigen is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Zet debug modus aan wanneer USB is aangesloten aan of uit.\nToestemming voor beveiligde instellingen is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Schakel trillen voor inkomende oproepen in of uit.\nToestemming om systeeminstellingen te wijzigen is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Schakel aanraak trillingen in of uit.\n Toestemming om systeeminstellingen te kunnen wijzigen is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_voice_tile">Gebruik spraak acties om het toestel te besturen of om een ondersteunende actie uit te voeren.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Regel de volume van het toestel: alarm, media, beltoon en oproep (op toestellen die in staat zijn om stem te herkennen). Niet Storen toestemming is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_weather_tile">Open een dialoog met de huidige weersomstandigheden, temperatuur, gevoelstemperatuur, luchtvochtigheid en dauwpunt. Deze tegel maakt gebruik van de Google Awareness API.\nLocatie toestemming is nodig om deze tegel te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Start een zoekopdracht op internet. Deze actie kan gebruik maken van apps van derden die de standaard Android broadcast kunnen ontvangen om een zoekopdracht te kunnen starten.</string>
</resources>
