<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_activities_tile">До п\'яти плиток для запуску будь-якої прихованої активності будь-якого додатку.</string>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Якщо плитку увімкнено, яскравість екрана буде автоматично змінюватись відповідно до освітленості середовища. Рівень яскравості все ще можна змінити навіть при увімкненому режимі адаптивної яскравості.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Відображає увімкнені будильники або виставляє новий. Якщо хоча б один будильник увімкнено, плитка покаже встановлений час найближчого з них. Дія сумісна зі сторонніми додатками, які використовують основний системний канал передачі Android для показу і зміни будильників.</string>
    <string name="description_always_on_tile">Показує час, іконки сповіщень та іншу інформацію, доки екран пристрою вимкнено.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Пробуджує пристрій і показує екран блокування при надходженні сповіщення.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_animations_tile">Налаштовує тривалість анімації, анімацію переходів і вікон. \nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_application_tile">Створює список додатків для відображення в діалоговому вікні.\nТакож, доступні п\'ять плиток для одного додатку.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Пристрій не буде переходити в режим сну, доки його під\'єднано до живлення.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_battery_details_tile">Відображає постійне сповіщення з деталізацією стану акумулятора пристрою: відсоток заряду, стан зарядки, фізичний стан акумулятора, температура, напруга і тип матеріалу акумулятора. При активації сповіщення, текст і іконка плитки відображають стан батареї у відсотках.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Вмикає/вимикає режим економії заряду акумулятора. Поки працює енергозбереження, продуктивність пристрою буде знижена, а сервіс визначення місцезнаходження і обмін даними у фоні будуть вимкнені.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_battery_settings_tile">Відкриває вікно статистики використання акумулятора в Android.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Вмикає/вимикає або відкриває налаштування Bluetooth.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Дозволяє вибрати один з трьох режимів яскравості екрана (висока, середня і низька).\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_caffeine_tile">Змушує пристрій не засинати, ігноруючи час переходу пристрою в режим сну. Щоб знову дозволити пристрою засинати, зупиніть сервіс або вимкніть екран вручну.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Запускає додаток Калькулятор від Google, якщо його встановлено.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Показує події календаря або додає нову. Дія сумісна зі сторонніми додатками, які використовують основний системний канал передачі Android для відображення і додавання подій календаря.</string>
    <string name="description_call_tile">Дозволяє вибрати номер контакту для швидкого виклику або запустити додаток телефону. Дія сумісна зі сторонніми додатками, які використовують основний системний канал передачі Android для ініціювання телефонного дзвінка.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до здійснення дзвінків.</string>
    <string name="description_camera_tile">Запускає додаток камери в режимі фото або відео. Дія сумісна зі сторонніми додатками, які використовують основний системний канал передачі Android для запуску додатку камери в режимах фото і відео.</string>
    <string name="description_camera_lock_tile">Запобігає використання всіх камер пристрою. Щоб використовувати цю плитку, необхідно активувати спеціальний доступ в додатках адміністратора пристрою.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Відкриває налаштування мобільної мережі або використання даних, якщо вони доступні. На пристроях з доступом до прав суперкористувача, дозволяє вмикати/вимикати доступ до мобільних даних.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Відображає буфер обміну для копіювання або збереження вмісту, або для того, щоб поділитися ним через сторонні додатки, які використовують основний системний канал передачі Android, щоб ділитися текстом.</string>
    <string name="description_contacts_tile">Дає швидкий доступ до вмісту контакту для його редагування, здійснення дзвінка, відправки СМС тощо.</string>
    <string name="description_counter_tile">Простий лічильник.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Вмикає/вимикає режим роумінгу.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Запускає демо-режим Android. Демонстраційний режим дозволяє зафіксувати рядок стану, що може бути корисно, коли потрібно зробити знімки екрана з однаковим вмістом рядка стану або для тестування різних станів іконок рядка стану.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки і вивантаження даних.</string>
    <string name="description_density_tile">Дозволяє змінювати щільність екрана.</string>
    <string name="description_dice_tile">Кинути кубики. Хай щастить!</string>
    <string name="description_double_tap_to_check_tile">Дозволяє швидко подивитися час, іконки сповіщень та іншу інформацію подвійним тапом на вимкненому екрані.</string>
    <string name="description_email_tile">Дозволяє вибрати контакт для швидкого відправлення електронного листа або запустити додаток пошти. Дія сумісна зі сторонніми додатками, які використовують основний системний канал передачі Android для написання та відправки електронної пошти.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Дозволяє змінювати розмір шрифту пристрою.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Коли пристрій активний, при ввімкненій опції, деякі сповіщення будуть відображатися в маленькому спливаючому вікні. Вимкніть опцію, якщо це дратує. Може бути корисно при перегляді відео або іграх.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Ховає рядок стану, панель навігації або і те, і інше для по-справжньому повноекранного режиму.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Показує перемикач методів введення або відкриває їх налаштування.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Емулює інверсію кольорів.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_keep_tile">Відкриває діалогове вікно для додавання нової нотатки в додатку Google Keep, якщо його встановлено.</string>
    <string name="description_lift_to_check_tile">Щоб швидко подивитися час, іконки сповіщень та іншу інформацію, візьміть пристрій в руки.</string>
    <string name="description_location_tile">Вмикає/вимикає режим визначення місцезнаходження або змінює точність його визначення.\nРежим високої точності (спосіб визначення: За всіма джерелами) використовує GPS, Wi-Fi, мобільні мережі й датчики пристрою для отримання максимально точної інформації про поточне місцезнаходження пристрою. Режим використовує службу локації Google для більш швидкого і точного визначення місцезнаходження.\nРежим економії батареї (спосіб визначення: За координатами мережі) визначає місцезнаходження пристрою, використовуючи мало енерговитратні джерела локації, наприклад Wi-Fi і мобільні мережі. Режим використовує службу локації Google для більш швидкого і точного визначення місцезнаходження.\nРежим датчиків пристрою (спосіб визначення: За GPS) визначає місцезнаходження за допомогою GPS. Режим не використовує службу локації Google для визначення місцезнаходження пристрою. Цей режим може бути більш енерговитратним і потребувати більше часу для визначення місцезнаходження.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_lock_tile">Безпечно блокує пристрій. Якщо Ви налаштували блокування екрана (пароль, PIN, графічний ключ, …), перш ніж продовжувати роботу потрібно його розблокувати.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно активувати спеціальний доступ в додатках адміністратора пристрою.</string>
    <string name="description_maps_tile">Запускає будь-який додаток карт, якщо його встановлено, показуючи поточне місцезнаходження пристрою. Дія доступна будь-яким стороннім додаткам, в яких реалізовано доступ до стандартного джерела даних Android для розшифрування параметрів геолокації. Для цього додаток використовує API Google Awareness.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до визначення місцезнаходження.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Змінює рівень гучності звуку для аудіопотоків медіа.</string>
    <string name="description_memory_tile">Показує постійне сповіщення з деталізацією використання пам\'яті пристрою: доступна, використовується, граничне значення і попередження про нестачу пам\'яті. При активації сповіщення, текст плитки відображає доступну пам\'ять пристрою.</string>
    <string name="description_mono_audio_tile">Об\'єднує канали при відтворенні аудіо.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Емулює монохромний (відтінки сірого) режим колірного простору.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">В Android Nougat була додана підтримка одночасного відображення більш ніж одного додатка: два додатки можуть працювати поруч паралельно або один над іншим в мультивіконному режимі. Щоб використовувати цю плитку, необхідно увімкнути сервіс спеціальних можливостей.</string>
    <string name="description_network_traffic_tile">Показує постійне сповіщення з деталізацією використання мережевого трафіку: швидкість завантаження і відправки, загальна кількість отриманих і відправлених даних, і ці ж значення для мобільної мережі. При активації сповіщення, текст плитки відображає поточні значення.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Вмикає/вимикає NFC або відкриває налаштування NFC.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_notification_light_tile">Вмикає/вимикає світловий сигнал сповіщень.</string>
    <string name="description_notification_log_tile">Дає доступ до вбудованого журналу сповіщень Android.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Фіксує орієнтацію екрана в одному з положень: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Щоб змінити орієнтацію і заблокувати її в вибраному положенні, необхідно вимкнути автоматичне обертання екрана.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_power_tile">Відображає діалог вимкнення або перезапуску пристрою в звичайному режимі, режимі відновлення або режимі завантажувача. Щоб використовувати цю плитку, необхідно увімкнути сервіс спеціальних можливостей.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Відображає системний діалог вимкнення Android для вимкнення або перезапуску пристрою. Щоб використовувати цю плитку, необхідно увімкнути сервіс спеціальних можливостей.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Показує нещодавно відкриті додатки - системний інтерфейс для відображення нещодавно відкритих додатків, завдань і активностей. Щоб використовувати цю плитку, необхідно увімкнути сервіс спеціальних можливостей.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Показує постійне сповіщення, що дає змогу швидко додати нове нагадування. При натисканні на сповіщення можна змінити або видалити це нагадування.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Змінює режим дзвінка пристрою: звичайний, без звуку, вібрація або режим Не турбувати. Щоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до режиму Не турбувати.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Робить знімок екрана.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку дозвіл на зберігання у зовнішнє сховище пристрою. При відсутності прав суперкористувача, потрібно увімкнути сервіс спеціальних можливостей для пристроїв з Android Pie (API 28) і вище.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Відкриває приховані або важкодоступні налаштування Android.</string>
    <string name="description_shortcuts_tile">Дозволяє вибрати і налаштувати ярлики до дій тих додатків, в яких реалізована така можливість.\nЩоб використовувати ярлики для швидкого набору, необхідно надати додатку доступ до телефонних викликів.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Переводить пристрій в режим сну. При відсутності прав суперкористувача, потрібно увімкнути сервіс спеціальних можливостей для пристроїв з Android Pie (API 28) і вище.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Змінює час переходу пристрою в режим сну.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_stopwatch_tile">Показує діалогове вікно з секундоміром.</string>
    <string name="description_storage_tile">Відкриває налаштування сховища даних або запускає вбудований в Android файловий менеджер для перегляду файлів на пристрої.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Запускає додаток Перегляд вулиць від Google, якщо його встановлено, показуючи поточне місцезнаходження пристрою. Для цього додаток використовує API Google Awareness.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до визначення місцезнаходження.</string>
    <string name="description_sync_tile">Вмикає/вимикає синхронізацію або відкриває її налаштування.</string>
    <string name="description_text_tile">Показує діалог для запису тексту, його копіювання, збереження або для того, щоб поділитися ним через сторонні додатки, які використовують основний системний канал передачі Android, щоб ділитися текстом.</string>
    <string name="description_timer_tile">Запускає таймер зворотного відліку. Дія сумісна зі сторонніми додатками, які використовують основний системний канал передачі Android для запуску таймера зворотного відліку.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Вмикає/вимикає звуки під час дотику.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_up_time_tile">Показує постійне сповіщення з деталізацією часу роботи пристрою. При активації сповіщення, текст і іконка плитки відображають поточний час роботи пристрою.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Вмикає/вимикає режим налагодження USB при підключенні до комп\'ютера.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до налаштувань безпеки.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Вмикає/вимикає вібрацію під час дзвінка.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Вмикає/вимикає вібрацію під час дотику.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до зміни системних налаштувань.</string>
    <string name="description_voice_tile">Дозволяє використовувати голосові команди для керування пристроєм або виконання команд, які підтримуються.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Керує рівнем гучності звукових каналів пристрою: будильник, медіа, рингтон і виклик (на пристроях з підтримкою передавання голосу). Щоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до режиму Не турбувати.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Показує налаштування VPN.</string>
    <string name="description_weather_tile">Показує діалог з поточним станом погоди, температурою (реальної і що відчувається), вологістю і точкою роси. Для цього додаток використовує API Google Awareness.\nЩоб використовувати цю плитку, необхідно надати додатку доступ до визначення місцезнаходження.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Запускає пошук в мережі Інтернет. Дія сумісна зі сторонніми додатками, які використовують основний системний канал передачі Android для ініціювання веб-пошуку.</string>
</resources>