<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_activities_tile">Až pět dlaždic pro spuštění jakékoliv skryté aktivity libovolné aplikace.</string>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Automaticky změnit jas obrazovky na okolní osvětlení, pokud je zapnuto. Úroveň jasu může být stále nastavena, zatímco je aktivní adaptivní jas.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Zobrazit aktuální budíky nebo nastavit nové. Dlaždice zobrazí další budík, pokud je nastaven. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu pro zobrazení a úpravu budíků.</string>
    <string name="description_always_on_tile">Zobrazit čas, ikony oznámení a další informace při vypnuté obrazovce.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Nastavit zařízení, aby zobrazovalo obsah zamykací obrazovky při příchodu oznámení.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_animations_tile">Nastavit měřítko animací pro animátor, přechody a okna.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_application_tile">Launch selected application.</string>
    <string name="description_applications_tile">Vytvořit seznam aplikací, které se mají zobrazit v dialogovém okně.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Zařízení nebude nikdy uspáno, pokud je zapojeno do zdroje napájení.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_battery_details_tile">Zobrazit trvalé oznámení s podrobnostmi o baterii zařízení: procenta, nabíjení a vybíjení, zdraví, teplota, napětí and technologie. Popis a ikona dlaždice zobrazují procento baterie, když je oznámení aktivní.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Zapnout a vypnout spořič baterie. Když je spořič zapnutý, výkon je snížen a služby polohy a data pozadí jsou vypnuty.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_battery_settings_tile">Otevřít shrnutí využití systému Android.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Zapnout a vypnout Bluetooth, nebo otevřít nastavení Bluetooth.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Nastavit tři různé úrovně (vysoká, střední &amp; nízká) jasu pro cyklus.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_caffeine_tile">Udržet přístroj probuzený přepsáním nastaveného časového limitu spánku. Chcete-li zařízení ponechat v režimu spánku, zastavte službu nebo vypněte obrazovku.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Spustit aplikaci Google Calculator, pokud je nainstalována.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Zobrazit události kalendáře nebo přidat nové. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu pro zobrazení a úpravu událostí kalendáře.</string>
    <string name="description_call_tile">Vybrat číslo kontaktu pro rychlé vytáčení nebo spuštění telefonní aplikace. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu pro zahájení telefonického hovoru.\nOprávnění volání je nutné k zahájení telefonního hovoru přímo z dlaždice, aniž byste museli projít uživatelským rozhraním telefonní aplikace.</string>
    <string name="description_camera_tile">Spustit aplikaci fotoaparátu v režimu fotografií nebo videa. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu ke spuštění fotoaparátu v režimu fotografií a videa.</string>
    <string name="description_camera_lock_tile">Zabránit používání všech fotoaparátů zařízení. Musí být aktivován správce zařízení.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Otevřít nastavení mobilní sítě nebo nastavení využití dat, pokud je k dispozici. Na zařízeních s oprávněním superuser, zapnout nebo vypnout mobilní data.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Zobrazit obsah posledního oříznutí, kopírovat, sdílet nebo ukládat pomocí aplikací třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu pro sdílení textu.</string>
    <string name="description_contacts_tile">Rychlý přístup k podrobnostem vybraného kontaktu pro volání, textu, úprav, …</string>
    <string name="description_counter_tile">Jednoduché počítadlo.</string>
    <string name="description_dark_theme_tile">Zapnout nebo vypnout tmavý motiv.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Zapnout nebo vypnout datový roaming.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Vstoupit do demo režimu. Demo režim umožňuje zařízení vynutit stavovou lištu do pevného stavu, která je užitečná pro snímání obrazovky s konzistentním stavovým pruhem nebo pro testování různých permutací stavových ikon.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému a oprávnění k získání výpisu.</string>
    <string name="description_density_tile">Změnit hustotu obrazovky.</string>
    <string name="description_dice_tile">Otočit kostkou, nechte čísla rozhodnout.</string>
    <string name="description_double_tap_to_check_tile">Chcete-li rychle zkontrolovat čas, ikony oznámení a další informace, dvakrát klepněte na obrazovku.</string>
    <string name="description_email_tile">Vybrat kontakt pro rychlé zaslání e-mailu nebo spuštění e-mailové aplikace. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Android pro vytváření a odesílání e-mailů.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Změnit velikost písma zobrazeného zařízením.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Některá oznámení se mohou objevit v malém plovoucím okně, když je přístroj aktivní. Vypněte to, abyste zabránili vyrušení. To je obzvláště užitečné při sledování videa nebo hraní her.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Skryjte stavovou lištu, navigační panel nebo obojí pro zobrazení přes celou obrazovkou.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Zobrazit volbu metody zadávání nebo otevřít nastavení metody zadávání.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Simulovat převrácení barev\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_keep_tile">Otevřít dialogové okno pro přidání nové poznámky do aplikace Google Keep, je-li nainstalována.</string>
    <string name="description_lift_to_check_tile">Chcete-li rychle zkontrolovat čas, ikony oznámení a další informace, zvedněte zařízení.</string>
    <string name="description_location_tile">Zapnout nebo vypnout režim polohy nebo změnit přesnost polohy.\nRežim vysoké přesnosti využívá GPS, Wi-Fi, mobilní sítě a další senzory pro získání nejpřesnější polohy zařízení. Využívá službu určování polohy Google pro rychlé a přesnější odhadování polohy zařízení.\nRežim šetření baterie odhaduje polohu zařízení pomocí sítí s nízkou spotřebou baterie, jako jsou Wi-Fi a mobilní sítě. Využívá službu určování polohy Google pro rychlé a přesnější odhadování polohy zařízení.\nRežim pouze zařízení odhaduje polohu pouze pomocí GPS. Nepoužívá službu určování polohy Google k poskytnutí informací o poloze. Tento režim může spotřebovat více baterie pro určení polohy.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_lock_tile">Bezpečně uzamknout zařízení. Když je obrazovka zamknutá (heslo, PIN, vzor, …) je nastaveno, postupujte podle pokynů k odemčení zařízení. Musí být aktivován správce zařízení.</string>
    <string name="description_maps_tile">Spustit libovolnou aplikaci map, je-li nainstalována, zobrazit aktuální polohu zařízení. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu pro dekódování parametrů geolokace. Tato dlaždice využívá rozhranní Google Awareness API.\nPro použití této dlaždice je vyžadován přístup k poloze.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Změnit stav ztlumení hlasitosti zvukových zdrojů pro přehrávání multimédií.</string>
    <string name="description_memory_tile">Zobrazit trvalé oznámení s podrobnostmi o paměti zařízení: dostupná, používaná, práh, nedostatek paměti. Popis dlaždice zobrazuje dostupnou paměť zařízení, když je oznámení aktivní.</string>
    <string name="description_mono_audio_tile">Kombinovat kanály při přehrávání zvuku.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Simulovat monochromii (černá &amp; bílá) barva.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat přidává podporu pro zobrazení více než jedné aplikace najednou: dvě aplikace mohou běžet vedle sebe nebo jedna nad druhou v režimu s rozděleným zobrazením. Musí být povolena služba přístupnosti.</string>
    <string name="description_network_traffic_tile">Zobrazit trvalé oznámení s podrobnostmi o síťovém provozu: rychlost stahování a odesílání, celkem přijato a odesláno, objem dat mobilní sítě. Popis dlaždice zobrazuje rychlost stahování a odesílání, když je oznámení aktivní.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Zapnout/vypnout NFC nebo otevřít nastavení NFC.\nKe změně stavu NFC je zapotřebí oprávnění k zápisu do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_notification_light_tile">Zapnout/vypnout oznamovací LED</string>
    <string name="description_notification_log_tile">Vestavěný protokol oznámení Android.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Uzamknout otáčení zařízení: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Chcete-li změnit a uzamknout otáčení, dlaždice musí vypnout automatické otáčení.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_power_tile">Zobrazit dialogové okno pro vypnutí, restartování, restartování do recovery, bootloaderu. Chcete-li zobrazit dialogové okno menu napájení, musí být povolena služba přístupnosti.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Zobrazit dialogové okno systému Android pro vypnutí nebo restartování zařízení. Musí být povolena sužba přístupnosti.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Zobrazit obrazovku nedávných, uživatelské rozhraní na úrovni systému, které uvádí nedávno přístupné aktivity a úkoly. Musí být povolena služba přístupnosti.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Rychle přidat připomínku, která se zobrazí jako trvalé oznámení. Upravit nebo vymazat připomínku klepnutím na oznámení.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Nastavit režim vyzvánění zařízení: normální, vibrace nebo režim Nerušit. Pro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění k režimu Nerušit.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Pořídit snímek obrazovky.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění k zápisu do ext. úložiště. The accessibility service must be enabled on devices running Android Pie (API 28) and up without superuser privileges.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Otevřít skrytá nebo těžko dostupná nastavení Androidu.</string>
    <string name="description_shortcuts_tile">Zvolit a nastavit zkratky pro provádění konkrétních akcí v každé aplikaci, které tuto funkci implementují.\nOprávnění telefonického hovoru je vyžadováno k provedení zkratky pro přímou volbu.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Uvést zařízení do režimu spánku. Služba přístupnosti musí být povolena na zařízeních se systémem Android Pie (API 28) a vyšším bez oprávnění Superuser.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Změnit, jak dlouho po neaktivitě dojde k uspání zařízení.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_stopwatch_tile">Zobrazit dialogové okno se stopkami.</string>
    <string name="description_storage_tile">Otevřít nastavení úložiště nebo spustit správce souborů systému Android pro prozkoumání úložiště zařízení.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Spustit aplikaci Google Street View, pokud je nainstalována, zobrazit aktuální polohu zařízení. Tato dlaždice využívá rozhranní Google Awareness API.\nPro použití této dlaždice je vyžadován přístup k poloze.</string>
    <string name="description_sync_tile">Zapnout/vypnout synchronizaci nebo otevřít nastavení synchronizace.</string>
    <string name="description_text_tile">Otevřít dialogové okno pro psaní, kopírování, sdílení nebo ukládání pomocí aplikací třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu pro sdílení textu.</string>
    <string name="description_timer_tile">Spustit časovač odpočítávání. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu a spustit časovač odpočítávání.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Zapnout/vypnout zvuky při dotyku.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_up_time_tile">Zobrazí trvalé oznámení s časem provozu zařízení. Popis dlaždice zobrazuje čas, kdy je zařízení aktivní.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Zapnout/vypnout ladění systému Android při připojení USB.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění pro zápis do zabezpečeného nastavení.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Zapnout/vypnout vibrace při příchozích hovorech.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Zapnout/vypnout vibrace při dotyku.\nPro použití této dlaždice je zapotřebí změnit oprávnění systému.</string>
    <string name="description_voice_tile">Použít hlasové akce k ovládání zařízení nebo pro podporované akce.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Ovládání zvukových proudů zařízení: budík, média, vyzvánění a volání. Pro použití této dlaždice je zapotřebí oprávnění k režimu Nerušit.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Zobrazit nastavení umožňující konfiguraci VPN.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Spustit vyhledávání na webu. Akce je kompatibilní s aplikacemi třetích stran, které mohou přijímat výchozí požadavky Androidu pro spuštění vyhledávání na webu.</string>
</resources>
