<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_activity_tile">Maksymalnie pięć kafelków, aby uruchomić dowolną ukrytą aktywność dowolnej aplikacji.</string>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Gdy włączone atomatycznie zmień jasność ekranu na zbliżoną do panujących warunków. Poziom jasności można nadal regulować, gdy włączona jest automatyczna jasność.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Pokaż aktualne alarmy lub ustaw nowy. Kafelek wyświetla następny alarm, jeśli jest ustawiony. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby wyświetlać i edytować alarmy.</string>
    <string name="description_always_on_tile">Wyświetlaj czas, ikony powiadomień i inne informacje, gdy ekran jest wyłączony.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Ustaw urządzenie tak, aby wyświetlało zawartość na ekranie blokady po otrzymaniu powiadomienia.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_animations_tile">Ustaw skalę animacji dla animatora, przejścia i okna.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisywania bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_application_tile">Uruchom wybraną aplikację.</string>
    <string name="description_applications_tile">Utwórz listę aplikacji, które będą wyświetlane w oknie dialogowym.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Urządzenie nigdy nie przejdzie w stan uśpienia, dopóki jest podłączone do źródła zasilania.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_battery_details_tile">Wyświetlaj stałe powiadomienie ze szczegółami na temat baterii urządzenia: procent, stan ładowania i rozładowywania, stan, temperaturę, napięcie i technologię. Etykieta i ikona kafelka pokazują procent naładowania baterii, gdy powiadomienie jest aktywne.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Włącz/wyłącz oszczędzanie baterii. Gdy włączony jest tryb oszczędzania baterii, wydajność jest zmniejszona, a usługi lokalizacyjne i dane w tle są wyłączone.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_battery_settings_tile">Otwórz podsumowanie zużycia energii Androida.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Włącz/wyłącz Bluetooth lub otwórz ustawienia Bluetooth.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Ustaw trzy różne poziomy jasności (wysoka, średnia, niska), aby przełączać się między nimi.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_caffeine_tile">Utrzymuj włączony ekran urządzenia, pomimo ustawienia limitu czasu uśpienia. Aby pozwolić urządzeniu wrócić do stanu uśpienia, zatrzymaj usługę lub wyłącz ekran.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Uruchom aplikację kalkulatora Google, jeśli jest zainstalowana.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Pokaż wydarzenia z kalendarza lub dodaj nowe. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby wyświetlać i dodawać wydarzenia w kalendarzu.</string>
    <string name="description_call_tile">Wybierz numer kontaktu, aby szybko zadzwonić lub uruchomić aplikację telefonu. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby zainicjować połączenie.\nWymagane jest uprawnienie na wykonywanie połączeń, aby je zainicjować bezpośrednio z kafelka, bez konieczności uruchamiania dialera.</string>
    <string name="description_camera_tile">Uruchom aplikację aparatu w trybie zdjęć lub wideo. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby uruchomić aparat w trybie zdjęć i wideo.</string>
    <string name="description_camera_lock_tile">Zapobiegaj korzystaniu ze wszystkich aparatów urządzenia. Administrator urządzenia musi być aktywny.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Otwórz ustawienia sieci komórkowych lub ustawienia użycia danych, jeśli są dostępne. Na urządzeniach z uprawnieniami superużytkownika (root) włącz/wyłącz dane mobilne.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Wyświetl najnowszą zawartość schowka, aby skopiować, udostępnić lub zapisać w innych aplikacjach, które mogą odbierać domyślną emisję Androida do udostępniania tekstu.</string>
    <string name="description_contact_tile">Szybki dostęp do szczegółów wybranego kontaktu, aby zadzwonić, wysłać SMS-a, edytować, …</string>
    <string name="description_counter_tile">Prosty licznik.</string>
    <string name="description_dark_theme_tile">Włącz/wyłącz ciemny motyw.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznych ustawień.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Włącz/wyłącz roaming danych.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Wejdź w tryb demonstracyjny Androida. Tryb demonstracyjny pozwala urządzeniu na wyświetlenie paska stanu w określonym stanie przez użytkownika, przydatne do robienia zrzutów ekranu z położeniem i wyglądem wszystkich ikon.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_density_tile">Zmienia zagęszczenie pikseli na ekranie.</string>
    <string name="description_dice_tile">Losuj, niech liczby decydują.</string>
    <string name="description_double_tap_to_check_tile">Aby szybko sprawdzić czas, ikony powiadomień i inne informacje, stuknij dwukrotnie ekran.</string>
    <string name="description_email_tile">Wybierz kontakt, aby szybko wysłać e-mail lub uruchom aplikację do obsługi poczty e-mail. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby pisać i wysyłać e-maile.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Zmień rozmiar czcionki wyświetlanej przez urządzenie.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Niektóre powiadomienia mogą pojawiać się w małym ruchomym oknie, gdy urządzenie jest aktywne. Wyłącz, aby nie przeszkadzały w chwili spokoju; szczególnie przydatne podczas oglądania wideo lub grania w grę.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Ukryj pasek stanu, pasek nawigacyjny lub oba w celu uzyskania pełnoekranowego interfejsu w całym systemie.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Pokaż wybór metody wprowadzania lub otwórz ustawienia metody wprowadzania.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Symuluj odwrócenie kolorów.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_keep_tile">Otwórz okno dialogowe, aby dodać nową notatkę w aplikacji Google Keep, jeśli jest zainstalowana.</string>
    <string name="description_lift_to_check_tile">Aby szybko sprawdzić czas, ikony powiadomień i inne informacje, podnieś urządzenie.</string>
    <string name="description_location_tile">Włącz/wyłącz lokalizację lub zmień tryb dokładności lokalizacji.\nWysoka dokładność korzysta z GPS-a, Wi-Fi, sieci komórkowej i innych czujników, aby uzyskać lokalizację urządzenia o najwyższej dokładności. Korzysta z usługi lokalizacyjnej Google, aby pomóc określić lokalizację urządzenia szybciej i dokładniej.\nTryb oszczędzania baterii określa lokalizację urządzenia przy użyciu źródeł lokalizacji o niskim zużyciu baterii, takich jak Wi-Fi i sieci komórkowe. Korzysta z usługi lokalizacyjnej Google, aby pomóc szybciej i dokłądniej określić lokalizację urządzenia.\nTryb Tylko urządzenie określa lokalizację urządzenia tylko za pomocą GPS. Nie korzysta z usługi lokalizacyjnej Google do dostarczania informacji o lokalizacji. W tym trybie bateria może zużywać więcej energii i określenie lokalizacji urządzenia może trwać dłużej.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_lock_tile">Bezpiecznie zablokuj urządzenie. Jeśli jest ustawiona blokada ekranu (za pomocą hasła, PIN-u, wzoru, …), wykonaj procedurę odblokowania, aby odblokować urządzenie. Administrator urządzenia musi być aktywny.</string>
    <string name="description_maps_tile">Uruchom dowolną aplikację do obsługi map, jeśli jest zainstalowana, pokazując aktualną lokalizację urządzenia. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby dekodować parametry geolokalizacji. Ten kafelek korzysta z interfejsu API Google Awareness.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do określenia lokalizacji.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Zmień stan wyciszenia głośności odtwarzania multimediów.</string>
    <string name="description_memory_tile">Wyświetlaj stałe powiadomienie ze szczegółami na temat pamięci urządzenia: dostępna, w użyciu, próg, mała ilość pamięci. Etykieta kafelka wyświetla dostępną pamięć urządzenia, gdy powiadomienie jest aktywne.</string>
    <string name="description_mono_audio_tile">Łącz kanały podczas odtwarzania dźwięku.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Symuluj monochromatyczność (czerń i biel).\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat dodaje obsługę wyświetlania więcej niż jednej aplikacji jednocześnie: dwie aplikacje mogą działać równolegle lub jedna nad drugą w trybie podzielonego ekranu. Usługa ułatwień dostępu musi być włączona.</string>
    <string name="description_network_traffic_tile">Wyświetlaj stałe powiadomienie ze szczegółami na temat ruchu sieciowego: prędkość pobierania i wysyłania, całkowitą ilość danych pobranych i wysłanych, pobraną i wysłaną ilość danych mobilnych. Etykieta kafelka wyświetla prędkość pobierania i wysyłania, gdy powiadomienie jest aktywne.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Włącz/wyłącz NFC, lub otwórz ustawienia NFC.\nAby zmieniać stan NFC, wymagane jest uprawnienie do zapisu bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_notification_light_tile">Włącz/wyłącz diodę powiadomień.</string>
    <string name="description_notification_log_tile">Uzyskaj dostęp do wbudowanego dziennika powiadomień Androida.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Zablokuj orientację urządzenia: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Aby zmienić i zablokować orientację, kafelek musi wyłączyć automatyczne obracanie.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_power_tile">Wyświetl menu zasilania, aby wyłączyć, uruchomić ponownie, uruchomić w trybie recovery, uruchomić w trybie bootloader. Aby wyświetlić menu zasilania systemu, usługa ułatwień dostępu musi być włączona.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Wyświetl menu zasilania systemu Android, aby wyłączyć lub ponownie uruchomić urządzenie. Usługa ułatwień dostępu musi być włączona.</string>
    <string name="description_private_dns_tile">Zmień serwer DNS dla wszystkich danych i połączeń Wi-Fi.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Wyświetl ekran ostatnich, interfejs użytkownika na poziomie systemu, który zawiera listę ostatnio używanych działań i zadań. Usługa ułatwień dostępu musi być włączona.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Szybko dodaj przypomnienie, które będzie wyświetlane jako stałe powiadomienie. Edytuj lub usuń przypomnienie, dotykając powiadomienia.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Ustaw tryb dzwonka urządzenia: normalny, wibracje lub tryb Nie przeszkadzać. Aby używać tego kafelka wymagany jest dostęp do trybu Nie przeszkadzać.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Zrób zrzut ekranu urządzenia.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisu w pamięci zewnętrznej. Usługa ułatwień dostępu musi był włączona na urządzeniach z Androidem Pie (API 28) bez uprawnień superużytkownika (root).</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Otwórz ukryte lub trudne do znalezienia ustawienia Androida.</string>
    <string name="description_shortcut_tile">Wybierz i ustaw skróty, aby wykonywać określone działania w dowolnej aplikacji, która ma wbudowaną taką funkcję.\nAby wykonywać skróty bezpośredniego wybierania, wymagane jest uprawnienie na wykonywanie połączeń.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Uśpij urządzenie. Usługa ułatwień dostępu musi był włączona na urządzeniach z Androidem Pie (API 28) bez uprawnień superużytkownika (root).</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Zmień czas, po jakim urządzenie przechodzi w stan uśpienia, gdy jest nieaktywne.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_stopwatch_tile">Wyświetl okno dialogowe ze stoperem.</string>
    <string name="description_storage_tile">Otwórz ustawienia pamięci wewnętrznej lub uruchom wbudowany menedżer plików Androida, aby przeglądać pamięć wewnętrzną urządzenia.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Uruchom aplikację Google Street View, jeśli jest zainstalowana, pokazując aktualną lokalizację urządzenia. Ten kafelek korzysta z interfejsu API Google Awareness.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do określenia lokalizacji.</string>
    <string name="description_sync_tile">Włącz/wyłącz synchronizację lub otwórz ustawienia synchronizacji.</string>
    <string name="description_text_tile">Otwórz okno dialogowe, aby coś napisać, skopiować, udostępnić, lub zapisać w innych aplikacjach, które mogą odbierać domyślną emisję Androida do udostępniania tekstu.</string>
    <string name="description_timer_tile">Uruchom minutnik. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby uruchomić minutnik.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Włącz/wyłącz dźwięki przy dotyku.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_up_time_tile">Wyświetlaj stałe powiadomienie z czasem działania urządzenia. Etykieta kafelka wyświetla czas działania urządzenia, gdy powiadomienie jest aktywne.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Włącz/wyłącz tryb debugowania, gdy USB podłączone.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do zapisywania bezpiecznyh ustawień.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Włącz/wyłącz wibracje dla połączeń przychodzących.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Włącz/wyłącz wibracje dla dotyku.\nAby używać tego kafelka, wymagane jest uprawnienie do modyfikacji ustawień systemowych.</string>
    <string name="description_voice_tile">Użyj poleceń głosowych, aby sterować urządzeniem lub wykonywać obsługiwane akcje.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Kontroluj głośności urządzenia: alarm, multimedia, dzwonek i połączenie (na urządzeniach obsługujących głos). Aby używać tego kafelka, wymagany jest dostęp do trybu Nie przeszkadzać.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Wyświetl ustawienia, aby umożliwić konfigurację VPN.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Rozpocznij wyszukiwanie w sieci. Akcja jest kompatybilna z innymi aplikacjami, które mogą odbierać domyślną emisję Androida, aby zainicjować wyszukiwanie w sieci.</string>
</resources>