<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_activities_tile">Até cinco bloco para iniciar qualquer atividade oculta de qualquer aplicativo.</string>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Quando ativado, é possível alterar automaticamente o brilho da tela de acordo com a luminosidade à sua volta. O nível de luminosidade ainda pode ser ajustado enquanto o brilho adaptável está ativado.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Exibir alarmes atuais ou definir um novo. O bloco exibe o próximo alarme, se houver algum. Essa ação é compatível com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para mostrar e editar alarmes.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Permite com que o dispositivo exiba rapidamente na tela de bloqueio o conteúdo de uma notificação recebida.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_animations_tile">Escolher a escala de animações para animator, transição e janela.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_application_tile">Cria uma lista de aplicativos que são exibidos em uma caixa de diálogo.\nCinco blocos para aplicativos únicos também estão disponíveis.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">O dispositivo nunca irá dormir enquanto ele estiver conectado a uma fonte de alimentação.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_battery_details_tile">Mostre uma notificação persistente com detalhes sobre a bateria do dispositivo: porcentagem, estado de carga e descarga, saúde, temperatura, tensão e tecnologia. O rótulo e o ícone da telha exibem a porcentagem da bateria quando a notificação está ativa.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Ativa e desativa a economia de bateria. Enquanto a economia de bateria estiver ativada, o desempenho é reduzido e os serviços de localização juntamente com os dados em segundo plano são finalizados.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Ativar ou desativar o bluetooth, ou abra as configurações do bluetooth.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Escolha três níveis diferentes (alto, médio &amp; baixo) de brilho para ser definido.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_caffeine_tile">Mantem o dispositivo acordado substituindo a configuração de tempo limite de inatividade. Para deixar o dispositivo voltar a dormir, pare o serviço ou desligue a tela.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Inicia o aplicativo de Calculadora do Google, se instalado.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Mostra eventos do calendário ou adiciona um novo. A ação é compatível com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para mostrar e adicionar eventos de calendário.</string>
    <string name="description_call_tile">Escolha um número de contato para discar ou iniciar rapidamente o aplicativo do telefone. A ação é compatível com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para iniciar uma chamada telefônica.\nPermissão de chamada telefônica é necessário para iniciar uma chamada telefônica diretamente a partir do bloco sem passar pela interface de discador do usuário.</string>
    <string name="description_camera_tile">Inicie o aplicativo da câmera no modo foto ou vídeo. A ação é compatível com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para iniciar a câmera no modo foto e vídeo.</string>
    <string name="description_camera_lock_tile">Impede o uso de todas as câmeras do dispositivo. O administrador do dispositivo deve estar ativado.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Abra as configurações das rede móveis ou as configurações do uso de dados, se disponível. Em dispositivos com privilégios de superusuário, é possível ativar ou desativar os dados móveis do celular.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Ver o conteúdo que está no momento copiado em sua área de transferência, também possível rapidamente compartilhar esse mesmo conteúdo com qualquer aplicativo listado na área de compartilhamento nativo do Android.</string>
    <string name="description_contacts_tile">Acesse rapidamente os detalhes do contato selecionado para ligar, enviar texto, editar, …</string>
    <string name="description_counter_tile">Um simples contador.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Ativar ou desativar o roaming de dados.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Entre no modo de demonstração do Android. O modo de demonstração permite com que o dispositivo force a barra de status em um estado fixo, útil para realizar capturas de tela com uma de barra de status limpa ou simular ações que normalmente utilizam um ícone na barra de status para alertar o que está ocorrendo.\nA permissão de modificar as configurações de segurança e a permissão dump são necessárias para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_density_tile">Alterar a densidade da tela.</string>
    <string name="description_email_tile">Escolha um contato para enviar e-mail ou abrir o aplicativo de e-mail rapidamente. A ação é compatível com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para compor e enviar e-mails.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Altera o tamanho da fonte que o dispositivo exibe.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Algumas notificações podem aparecer em uma pequena janela flutuante quando o dispositivo está ativo. Desligue-o para evitar distúrbios; Extremamente útil para assistir a algum vídeo ou jogar um jogo.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Esconda a barra de status, a barra de navegação ou ambas para uma interface do sistema totalmente imersiva.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Mostra o selecionador de método de entrada ou as configurações do método de entrada.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Simula a inversão de cores.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_keep_tile">Abra uma caixa de diálogo para adicionar uma nova nota no aplicativo Google Keep, se estiver instalado.</string>
    <string name="description_location_tile">Ativar ou desativar o modo de localização ou alterar a precisão da localização.\nO modo alta precisão usa GPS, Wi-Fi, redes celulares e outros sensores para obter a localização com maior precisão para o dispositivo. Ele usa o serviço de localização do Google para ajudar a estimar a localização do dispositivo com mais rapidez e precisão.\nO modo dispositivo somente estima a localização do dispositivo usando apenas o GPS. Ele não usa o serviço de localização do Google para fornecer informações de localização. Esse modo pode usar mais bateria e levar mais tempo para determinar a localização do dispositivo.\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_lock_tile">Bloqueie o dispositivo com segurança. Se algum bloqueio de tela (senha, PIN, padrão…) estiver definido, siga o procedimento de desbloqueio fornecido para desbloquear o dispositivo. Administrador do dispositivo deve estar ativado.</string>
    <string name="description_maps_tile">Abre qualquer aplicativo de mapa, se instalado, mostrando a atual localização do dispositivo. A ação é compatível com aplicativos de terceiro que podem receber a transmissão padrão do Android para decodificar os parâmetros de geolocalização. Este bloco utiliza o API Google Awareness.\nA permissão de localização é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Altera o estado mudo do volume de fluxos de áudio para reprodução multimídia.</string>
    <string name="description_memory_tile">Mostra uma notificação persistente com detalhes sobre a memória do dispositivo: disponível, em uso, limite, pouca memória. O título do bloco exibe a memória disponível no dispositivo quando a notificação está ativa.</string>
    <string name="description_mono_audio_tile">Combinar canais ao reproduzir áudio.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Simula um modo monocromático (preto e branco).\nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para que esse modo seja funcional.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">O Android Nougat adiciona suporte para exibir mais de um aplicativo ao mesmo tempo: dois aplicativos podem ser executados lado a lado ou um acima do outro no modo de tela dividida. O serviço de acessibilidade deve estar ativado.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Ativa e desativa o NFC ou abrir configurações do mesmo. \nA permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para alterar o estado do NFC.</string>
    <string name="description_notification_light_tile">Ativa ou desativa a luz de notificação.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Bloquear a rotação do dispositivo nos seguintes sentidos: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Para alterar e bloquear a rotação, o bloco precisa desativar a rotação automática.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_power_tile">Mostra uma caixa de diálogo para desligar, reiniciar, reiniciar para recuperação e reiniciar para bootloader. Para mostrar o menu de energia do sistema, o serviço de acessibilidade deve estar ativado.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Mostra o menu de energia do Android para desligar ou reiniciar o dispositivo. O serviço de acessibilidade deve estar ativado.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Mostra a tela de recentes, uma interface do usuário ao nível do sistema que lista as atividades e tarefas acessadas recentemente. O serviço de acessibilidade deve estar ativado.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Adiciona rapidamente um lembrete para ser mostrado como uma notificação persistente. Edite ou exclua o lembrete tocando na notificação.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Define o modo de som do dispositivo: normal, vibrar ou não perturbe. O acesso ao Não Pertube é obrigatório para o uso desse bloco.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Tire uma captura de tela do dispositivo.\nPermissão para modificar de armazenamento externo é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Abra as configurações ocultas ou difíceis de encontrar do Android.</string>
    <string name="description_shortcuts_tile">Escolha e configure atalhos para executar ações específicas de qualquer aplicativo que possui esse recurso.\nA permissão de chamada de telefone é necessária para executar atalhos de discagem direta.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Coloque o dispositivo para dormir.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Altere o tempo necessário para o dispositivo entre em modo de inatividade quando estiver inativo.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_stopwatch_tile">Mostra um diálogo com um cronômetro.</string>
    <string name="description_storage_tile">Abre as configurações de armazenamento ou inicia o gerenciador de arquivos interno do Android para explorar o armazenamento do dispositivo.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Inicie o aplicativo Google Street View, se instalado, mostrando a localização atual do dispositivo. Esse bloco faz uso da API Google Awareness.\nA permissão de localização é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_sync_tile">Ativa e desativa a sincronização ou abrir as configurações do mesmo.</string>
    <string name="description_text_tile">Abre uma caixa de diálogo para escrever qualquer coisa, copiar, compartilhar ou salvar com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para compartilhar texto.</string>
    <string name="description_timer_tile">Inicia um temporarizador de contagem regressiva. A ação é compatível com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para iniciar um timer de contagem regressiva.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Ativar ou desativar sons de toque.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_up_time_tile">Mostra uma notificação persistente com o tempo de espera do dispositivo. O rótulo do bloco exibe o tempo de término do dispositivo quando a notificação está ativa.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Ativa ou desativa o modo de depuração quando o USB estiver conectado.\n permissão de modificar as configurações de segurança é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Ativar ou desativar as vibrações para chamadas recebidas.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Ativar ou desativar vibrar ao tocar.\nA permissão de modificar configurações do sistema é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_voice_tile">Use ações por voz para controlar o dispositivo ou executar ações suportadas.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Controle os tipos de volume do dispositivo: alarme, mídia, toque e chamada (em dispositivos com capacidade de voz). O acesso ao Não Pertube é obrigatório para o uso desse bloco.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Mostrar configurações para permitir a configuração de VPN.</string>
    <string name="description_weather_tile">Abre uma caixa de diálogo com as condições climáticas atuais como temperatura, sensação térmica, umidade e ponto de orvalho. Esse bloco faz uso da API Google Awareness.\nA permissão de localização é necessária para usar esse bloco.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Inicia uma pesquisa na web. A ação é compatível com aplicativos de terceiros que podem receber a transmissão padrão do Android para iniciar uma pesquisa na web.</string>
</resources>
