<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Passt automatisch die Helligkeit des Bildschirms an die gegebenen Lichtverhältnisse an, sofern aktiviert. Das Helligkeitslevel kann immer noch angepasst werden, auch wenn die adaptive Helligkeit aktiviert ist.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Zeigt die aktuellen Alarme an oder setzt einen neuen Alarm. Diese Kachel zeigt den nächsten Alarm an, sofern einer gesetzt ist. Diese Aktion ist kompatibel mit Apps von Dritt-Anbietern, welche das Anzeigen und Ändern von Alarmen entgegen nehmen können.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Ändert die Einstellungen des Smartphones, welcher Inhalt im Sperrbildschirm angezeigt wird.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_animations_tile">Setzt die Skalierung der Animationen für den Animator, den Übergang und das Fenster.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_application_tile">Erstellt eine Liste von Anwendungen, welche im Dialog angezeigt werden sollen.\nFünf Kacheln für verschiedene Anwendungen sind ebenso verfügbar.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Das Smartphone geht während des Ladevorgangs niemals in den Ruhezustand über.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">De- oder aktiviert den Energiesparmodus. Solang der Energiesparmodus aktiv ist, reduziert sich die Performance und Standort-Dienste sowie Hintergrund-Daten sind deaktiviert.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">De- oder aktiviert das Bluetooth oder öffnet die Bluetooth-Einstellungen.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Setzt drei verschiedene Level (hoch, mittel &amp; tief) zum Durchschalten der Helligkeit.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Startet Google\'s firmeneigenen Rechner, sofern dieser auf dem Smartphone installiert ist.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Zeigt die Kalendereinträge an oder fügt einen neuen Eintrag hinzu. Diese Aktion ist kompatibel mit Apps von Dritt-Anbietern, welche das Anzeigen und Hinzufügen von Kalendereinträgen entgegen nehmen können.</string>
    <string name="description_call_tile">Wählt einen Kontakt für einen Anruf aus oder startet die Telefon-App. Diese Aktion ist kompatibel mit Apps von Dritt-Anbietern, welche das Starten eines Anrufs entgegen nehmen können.\nDas Recht für einen Anruf wird benötigt, um direkt aus der Kachel einen Anruf ohne Telefon-App zu starten.</string>
    <string name="description_camera_tile">Startet die Kamera-App im Kamera oder Video-Modus. Diese Aktion ist kompatibel mit Apps von Dritt-Anbietern, welche den Start der Kamera-Funktion entgegen nehmen können.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Open mobile network settings or data usage settings, if available. On devices with super user privileges turn cellular data on or off.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Zeigt den Inhalt der Zwischenablage an um ihn zu kopieren, zu teilen oder mit Apps von Dritt-Anbietern zu sichern, welche einen geteilten Text entgegen nehmen können.</string>
    <string name="description_contacts_tile">Schneller Zugriff auf die Details von ausgewählten Kontakten um diese anzurufen, anzuschreiben, zu bearbeiten, …</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">De- oder aktiviert das Daten-Roaming.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Startet den Android Demo-Modus. Der Demo-Modus erlaubt dem Smartphone die Status-Bar in einen fixen Zustand zu versetzen, sinnvoll zum Erstellen von Screenshot\'s mit einer konsistenten Status-Bar oder zum Testen verschiedenster Status-Icon Permutationen.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen und das Recht für einen Speicherauszug werden für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_density_tile">Ändert die Anzeigegröße des Bildschirms.</string>
    <string name="description_email_tile">Wählt einen Kontakt für das Schreiben einer Email aus oder startet die Email-App. Diese Aktion ist kompatibel mit Apps von Dritt-Anbietern, welche das Verfassen und Senden von Emails entgegen nehmen können.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Ändert die Schriftgröße des Smartphones.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Manche Benachrichtigungen erscheinen als schwebende Fenster, wenn das Smartphone aktiviert ist. Deaktiviert diese um Störungen zu vermeiden; besonders hilfreich während man ein Video anschaut oder ein Spiel spielt.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Versteckt die Status-Bar, die Navigations-Bar oder beide für ein komplettes Vollbild.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Öffnet einen Dialog zur Auswahl der Eingabe-Methoden oder öffnet die Einstellungen für die Eingabe-Methoden.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Simuliert die Farbumkehrung.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_keep_tile">Öffnet einen Dialog um eine neue Notiz zu Google\'s firmeneigener Notizen App hinzuzufügen, sofern diese auf dem Smartphone installiert ist. </string>
    <string name="description_location_tile">Ändert den Standort-Modus oder die Genauigkeit der Standort-Bestimmung.\nHohe Genauigkeit verwendet GPS, WLAN, Mobilfunknetze und andere Sensoren um den Standort möchst prezise zu bestimmen. Es verwendet Google\'s Lokalisierungsdienst um den Standort schneller und genauer zu bestimmen.\nDer Energiesparmodus bestimmt den Standort des Smartphones mittels energiesparender Standort-Bestimmungen wie WLAN und Mobilfunknetze. Es verwendet Google\'s Lokalisierungsdienst um den Standort schneller und genauer zu bestimmen.\nIm "Nur Gerät"-Modus wird der Standort des Smartphones mittels GPS bestimmt. Hier wird Google\'s Lokalisierungsdienst nicht verwendet. Dieser Modus könnte mehr Energie sowie eine längere Zeit benötigen.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_lock_tile">Sperrt das Smartphone. Falls ein Sperrbildschirm gesetzt worden ist (Passwort, PIN, Muster, …), folge bitte den Anweisungen um das Smartphone wieder zu entsperren. Der Gerätemanager muss hierfür aktiviert sein.</string>
    <string name="description_maps_tile">Launch any maps application, if installed, showing the current location of the device. The action is compatible with third-party apps that can receive the Android default broadcast to decode geolocation parameters. Diese Kachel verwendet hierfür die Google Awareness API.\nDas Recht für den Zugriff auf den Standort wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Ändert die Stummschaltung der Medienlautstärke.</string>
    <string name="description_mono_audio_tile">Kanäle bei der Audiowiedergabe verbinden.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Simuliert das Einfarbensehen(schwarz &amp; weiß).\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat unterstützt einen Mehrfenster-Modus: Zwei Apps können neben- oder übereinander im Mehrfenster-Modus angezeigt werden. Die Bedienungshilfe muss hierfür aktiviert sein.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Ändert den NFC-Status oder öffnet die NFC-Einstellungen.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel zum Ändern des NFC-Status benötigt.</string>
    <string name="description_notification_light_tile">De- oder aktiviert das Benachrichtigungs-Licht.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Sperrt das Drehen des Smartphone: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Um das Drehen zu ändern und zu sperren, benötigt die Kachel das Recht das automatische Drehen zu deaktivieren.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_power_tile">Zeigt einen Dialog an um das System herunterzufahren, neuzustarten, in die Recovery oder in den Bootloader neuzustarten. Um das Power-Menü anzuzeigen muss die Bedienungshilfe aktiviert sein.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Zeigt das Power-Menü von Android an um das System herunterzufahren oder neuzustarten. Die Bedienungshilfe muss hierfür aktiviert sein.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Zeigt die letzten Apps an, eine Übersicht des Systems, welche die zuletzt verwendeten Aktivitäten und Tasks zeigt. Die Bedienungshilfe muss hierfür aktiviert sein.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Fügt eine Erinnerung als persistente Benachrichtigung hinzu. Bearbeite oder lösche die Erinnerung durch einen Klick auf die Benachrichtigung.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Setzt den Klingel-Modus des Smartphone: Normal, Vibration oder "Bitte nicht stören". Das Recht zum Zugriff auf den "Bitte nicht stören"-Modus wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_screen_on_tile">Lässt den Bildschirm des Smartphone dauerhaft aktiv. Damit das Smartphone wieder in den Ruhezustand übergeht, beende den Dienst oder schalte den Bildschirm ab.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Erstellt einen Screenshot.\nDas Schreibrecht für den Speicher wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Öffnet Android\'s versteckte oder schwer zu findende Einstellungen.</string>
    <string name="description_shortcuts_tile">Wähle und setze Verknüpfungen um eine bestimmte Aktion in der jeweiligen Anwendung auszuführen.\nDas Recht für einen Anruf wird benötigt, um direkt aus der Kachel einen Anruf ohne Telefon-App zu starten.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Versetzt das Smartphone in den Ruhezustand.</string>
    <string name="description_sleep_time_tile">Schau dir die Dauer der Ruhezeiten des Smartphones an, mit Details über die Batterie und den Ladezustand.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Ändert die Dauer bis das Smartphone in den Ruhezustand übergeht.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_storage_tile">Öffnet die Speicher-Einstellungen oder startet Android\'s integrierten Dateimanager um den Speicher des Smartphones durchzuschauen.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Startet Google\'s firmeneigene Street View App, sofern installiert, und zeigt den aktuellen Standort des Smartphones an. Diese Kachel verwendet hierfür die Google Awareness API.\nDas Recht für den Zugriff auf den Standort wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_sync_tile">Ändert den Synchronisationsstatus oder öffnet die Synchronisationseinstellungen.</string>
    <string name="description_text_tile">Öffnet einen Dialog um etwas hineinzuschreiben, zu kopieren, zu teilen oder mit Apps von Dritt-Anbietern zu sichern, welche einen geteilten Text entgegen nehmen können.</string>
    <string name="description_timer_tile">Startet einen Countdown-Timer. Diese Aktion ist kompatibel mit Apps von Dritt-Anbietern, welche den Start eines Countdown-Timers entgegen nehmen können.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">De- oder aktiviert die Töne bei Berührung.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">De- oder aktiviert den Debug-Modus wenn das Smartphone über USB verbunden ist.\nDas Schreibrecht für abgesicherte Einstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">De- oder aktiviert die Vibration für eingehende Anrufe.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">De- oder aktiviert die Vibration bei Berührung.\nDas Recht zum Ändern von Systemeinstellungen wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_voice_tile">Nutzt die Spracherkennung um das Smartphone zu steuern oder unterstützte Aktionen durchzuführen.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Ändert die Lautstärke der verschiedenen Kanäle des Smartphones: Alarm, Medien, Klingeln und Anruf (auf Smartphones mit Sprachunterstützung). Das Recht zum Zugriff auf den "Bitte nicht stören"-Modus wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Öffnet die Einstellungen um die Konfiguration von VPN\'s zu erlauben.</string>
    <string name="description_weather_tile">Öffnet einen Dialog mit den aktuellen Wetterbedingungen, (gefühlte) Temperaturen, Feuchtigkeit und Taupunkt. Diese Kachel verwendet hierfür die Google Awareness API.\nDas Standort-Recht wird für diese Kachel benötigt.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Startet eine Websuche. Diese Aktion ist kompatibel mit Apps von Dritt-Anbietern, welche den Start einer Websuche entgegen nehmen können.</string>
</resources>