<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Kada je omogućeno, automatski mijenja svjetlinu zaslona ovisno o razini svjetla oko vas. Razina osvjetljenja i dalje se može prilagoditi dok je prilagodljiva svjetlina zaslona uključena.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Prikaz aktualnih alarma ili postavljanje novog alarma. Pločica prikazuje sljedeći alarm, ako je isti postavljen. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi prikazivanja i uređivanja alarma.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Postavite uređaj da prikazuje sadržaj zaključanog zaslona kada stigne obavijest.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_animations_tile">Postavite veličinu animacija za animatora, prijelaze i prozore.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_application_tile">Izradite popis aplikacija koji će se prikazati u dijaloškom okviru.\nMoguće je izraditi i 5 pojedinačnih pločica s aplikacijama.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Uređaj nikad neće biti u stanju mirovanja sve dok je priključen u izvor napajanja.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Uključite i isključite štednju baterije. Dok je štednja baterije uključena, perfomanse uređaja se smanjuju, a lokacijske usluge i pozadinski podaci su isključeni.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Uključite ili isključite Bluetooth ili otvorite Bluetooth postavke.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Postavite tri različite razine (visoka, srednja i niska) osvjetljenja za odabrati.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Pokreni Googleovu aplikaciju Kalkulator, ukoliko je instalirana.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Prikaži događaje kalendara ili dodaj novi. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos kako bi prikazali i dodali kalendarske događaje.</string>
    <string name="description_call_tile">Odaberite broj kontakta za brzo biranje ili pokretanje aplikacije telefona. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi iniciranja telefonskog poziva.\nPotrebna je dozvola za pozivanje za pokretanje telefonskog poziva izravno sa pločice bez prolaska kroz korisničko sučelje brojčanika.</string>
    <string name="description_camera_tile">Pokrenite aplikaciju fotoaparata u načinu fotografiranja ili videozapisa. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koja mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi pokretanja fotoaparata u načinu fotografiranja i videozapisa.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Uključite ili isključite mobilne podatke ili otvorite postavke mobilne mreže.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Pregledajte sadržaj najnovijih isječaka, kopirajte, dijelite ili spremite s aplikacijama trećih strana koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi dijeljenja teksta.</string>
    <string name="description_contacts_tile">Brzo pristupite detaljima odabranog kontakta za pozivanje, tekst, uređivanje, ...</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Uključivanje ili isključivanje roaminga podataka.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Uključite Android Demo način rada. Demo način rada dopušta da uređaj prisili statusnu traku u fiksno stanje, korisno za snimanje snimaka zaslona sa konzistentnim stanjem statusne trake ili testiranje različitih permutacija ikona statusa.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki te dozvolu za upotrebu pohrane kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_density_tile">Promijenite gustoću zaslona.</string>
    <string name="description_email_tile">Odaberite kontakt za brzo slanje e-pošte ili da biste pokrenuli aplikaciju za e-poštu. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koja mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi sastavljanja i slanja e-pošte.</string>
    <string name="description_files_tile">Pokrenite ugrađeni upravitelj datoteka Androida kako biste istražili pohranu uređaja.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Promijenite veličinu fonta koju uređaj pokazuje.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Neke se obavijesti mogu pojaviti u malom plutajućem prozoru kada je uređaj aktivan. Isključite ga kako biste izbjegli smetnje; posebno korisno prilikom gledanja videozapisa ili igranja igre.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Sakrij traku stanja, navigacijsku traku ili oboje za sučelje preko cijelog zaslona.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Prikaži alat za odabir unosa ili otvori postavke unosa.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Simuliraj inverziju boja.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_keep_tile">Otvorite dijaloški okvir da biste dodali novu bilješku u Googleovu aplikaciju Keep, ako je instalirana.</string>
    <string name="description_location_tile">Uključite ili isključite način lokacije ili promijenite točnost lokacije.\nNačin rada velike preciznosti upotrebljava GPS, Wi-Fi, mobilne mreže i druge senzore da biste dobili najvišu točnost lokacije za uređaj. Upotrebljava Googleovu uslugu lokacije kako bi brže i lakše procijenila lokaciju uređaja.\nU načinu rada štednje baterije procjenjuje se lokacija uređaja pomoću izvora niske potrošnje baterije, kao što su Wi-Fi i mobilne mreže. Upotrebljava Googleovu uslugu lokacije kako bi brže i lakše procijenila lokaciju uređaja.\nNačin rada samo uređaj procjenjuje lokaciju uređaja samo pomoću GPS-a. Ne upotrebljava Googleovu uslugu lokacije za pružanje informacija o lokaciji. Postoji mogućnost da u ovom načinu rada uređaj koristi više baterije te da određivanje lokacije uređaja može potrajati.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_lock_tile">Securely lock the device. If a screen lock (password, PIN, pattern, …) is set, please follow the provided unlocking procedure to unlock the device. Device administrator must be activated.</string>
    <string name="description_maps_tile">Launch Google\'s proprietary Maps app, if installed, showing the current location of the device. This tile makes use of the Google Awareness API.\nLocation permission is required to use this tile.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Change the mute state of the volume of audio streams for multimedia playback.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Simulate monochromacy (black &amp; white) color space.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat adds support to display more than one app at the same time: two apps can run side-by-side or one above the other in split-screen mode. The accessibility service must be enabled.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Turn NFC on or off, or open NFC settings.\nWrite secure settings permission is required to change NFC state.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Lock the orientation of the device: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. To change and lock orientation, the tile needs to turn auto-rotate off.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_power_tile">Show a dialog to power off, reboot, reboot recovery, reboot bootloader. To show the system power dialog, the accessibility service must be enabled.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Show the Android system power dialog to power off or restart the device. The accessibility service must be enabled.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Show the recents screen, a system-level UI that lists recently accessed activities and tasks. The accessibility service must be enabled.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Quickly add a reminder to be shown as a persistent notification. Edit or delete the reminder by tapping the notification.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Set the ringer mode of the device: normal, vibrate or Do Not Disturb. Do Not Disturb access is required to use this tile.</string>
    <string name="description_screen_on_tile">Keep the device awake overriding the sleep timeout setting. To let the device go back to sleep, stop the service or turn the screen off.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Take a screenshot of the device.\nWrite external storage permission is required to use this tile.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Open Android\'s hidden or hard-to-find settings.</string>
    <string name="description_shortcuts_tile">Choose and set shortcuts to perform specific actions within any application that implements such feature.\nPhone call permission is required to perform direct dial shortcuts.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Put the device to sleep.</string>
    <string name="description_sleep_time_tile">Take a look at the time the device has spent sleeping, with details about the capacity of the battery and the charging state.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Change how long it takes for the device to go to sleep when inactive.\nModify system settings is required to use this tile.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Launch Google\'s proprietary Street View app, if installed, showing the current location of the device. This tile makes use of the Google Awareness API.\nLocation permission is required to use this tile.</string>
    <string name="description_sync_tile">Turn sync on or off, or open sync settings.</string>
    <string name="description_text_tile">Open a dialog to write anything, to copy, to share, or to save with third-party apps that can receive the Android default broadcast to share text.</string>
    <string name="description_timer_tile">Start a countdown timer. The action is compatible with third-party apps that can receive the Android default broadcast to start a countdown timer.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Turn touch sounds on or off.\nModify system settings permissions required to use this tile.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Turn debug mode when USB is connected on or off.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Turn vibrations for incoming calls on or off.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Turn vibrations for taps on or off.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_voice_tile">Use voice actions to control the device or perform supported actions.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Control the volume streams of the device: alarm, media, ring and call (on voice capable devices). Do Not Disturb access is required to use this tile.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Show settings to allow configuration of VPN.</string>
    <string name="description_weather_tile">Open a dialog with the current weather conditions, temperature, feels like, humidity and dew point. This tile makes use of the Google Awareness API.\nLocation permission is required to use this tile.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Start a web search. The action is compatible with third-party apps that can receive the Android default broadcast to initiate a web search.</string>
</resources>
