<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_activities_tile">Up to five tiles to start any hidden activity of any application.</string>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Kada je omogućeno, automatski mijenja svjetlinu zaslona ovisno o razini svjetla oko Vas. Razina osvjetljenja i dalje se može prilagoditi dok je prilagodljiva svjetlina zaslona uključena.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Prikaz aktualnih alarma ili postavljanje novog alarma. Pločica prikazuje sljedeći alarm, ako je isti postavljen. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi prikazivanja i uređivanja alarma.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Postavite uređaj da prikazuje sadržaj na zaključanom zaslonu kada stigne obavijest.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_animations_tile">Postavite veličinu animacija za animatora, prijelaze i prozore.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_application_tile">Izradite popis aplikacija koji će se prikazati u dijaloškom okviru.\nMoguće je izraditi i 5 pojedinačnih pločica s aplikacijama.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Uređaj nikad neće biti u stanju mirovanja sve dok je priključen u izvor napajanja.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_battery_details_tile">Show a persistent notification with details about the battery of the device: percentage, charging and discharging state, health, temperature, voltage and technology. The label and the icon of the tile display the percentage of the battery when the notification is active.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Uključite i isključite štednju baterije. Dok je štednja baterije uključena, perfomanse uređaja se smanjuju, a lokacijske usluge i pozadinski podaci su isključeni.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Uključite ili isključite Bluetooth ili otvorite Bluetooth postavke.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Postavite tri različite razine (visoka, srednja i niska) osvjetljenja za odabrati.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_caffeine_tile">Držite uređaj budnim, nadjačavanjem trenutnih postavki za mirovanje. Da biste uređaj vratili nazad u stanje mirovanja, zaustavite uslugu ili isključite zaslon.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Pokreni Googleovu aplikaciju Kalkulator, ukoliko je instalirana.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Prikaži događaje kalendara ili dodaj novi. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos kako bi prikazali i dodali kalendarske događaje.</string>
    <string name="description_call_tile">Odaberite broj kontakta za brzo biranje ili pokretanje aplikacije telefona. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi iniciranja telefonskog poziva.\nPotrebna je dozvola za pozivanje za pokretanje telefonskog poziva izravno sa pločice bez prolaska kroz korisničko sučelje brojčanika.</string>
    <string name="description_camera_tile">Pokrenite aplikaciju fotoaparata u načinu fotografiranja ili videozapisa. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi pokretanja fotoaparata u načinu fotografiranja i videozapisa.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Open mobile network settings or data usage settings, if available. On devices with super user privileges turn cellular data on or off.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Pregledajte sadržaj najnovijih isječaka, kopirajte ih, dijelite ili spremite s aplikacijama trećih strana koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi dijeljenja teksta.</string>
    <string name="description_contacts_tile">Brzo pristupite detaljima odabranog kontakta za pozivanje, slanje SMS-a, uređivanje, …</string>
    <string name="description_counter_tile">A simple counter.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Uključivanje ili isključivanje roaminga podataka.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Uključite Android Demo način rada. Demo način rada dopušta da uređaj prisili statusnu traku u fiksno stanje, korisno za spremanje snimaka zaslona sa konzistentnim stanjem statusne trake ili testiranje različitih permutacija ikona statusa.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki te dozvolu za upotrebu pohrane kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_density_tile">Promijenite gustoću zaslona.</string>
    <string name="description_email_tile">Odaberite kontakt za brzo slanje e-pošte ili da biste pokrenuli aplikaciju za e-poštu. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi sastavljanja i slanja e-pošte.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Promijenite veličinu fonta koju uređaj pokazuje.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Neke se obavijesti mogu pojaviti u malom plutajućem prozoru kada je uređaj aktivan. Isključite ih kako biste izbjegli smetnje; posebno korisno prilikom gledanja videozapisa ili igranja igre.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Sakrij traku stanja, navigacijsku traku ili oboje za sučelje preko cijelog zaslona.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_input_method_tile">Prikaži alat za odabir unosa ili otvori postavke unosa.</string>
    <string name="description_invert_colors_tile">Simuliraj inverziju boja.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_keep_tile">Otvorite dijaloški okvir da biste dodali novu bilješku u Googleovu aplikaciju Keep, ako je instalirana.</string>
    <string name="description_location_tile">Uključite ili isključite način lokacije ili promijenite točnost lokacije.\nNačin rada velike preciznosti upotrebljava GPS, Wi-Fi, mobilne mreže i druge senzore da biste dobili najvišu točnost lokacije uređaja. Upotrebljava Googleovu uslugu lokacije kako bi se brže i lakše procijenila lokacija uređaja.\nU načinu rada štednje baterije procjenjuje se lokacija uređaja pomoću izvora niske potrošnje baterije, kao što su Wi-Fi i mobilne mreže. Upotrebljava Googleovu uslugu lokacije kako bi se brže i lakše procijenila lokacija uređaja.\nNačin rada "Samo uređaj" procjenjuje lokaciju uređaja samo pomoću GPS-a. Ne upotrebljava Googleovu uslugu lokacije za pružanje informacija o lokaciji. Postoji mogućnost da u ovom načinu rada uređaj koristi više baterije te da određivanje lokacije uređaja potraje.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_lock_tile">Zaključajte uređaj. Ako je postavljeno zaključavanje zaslona (lozinka, PIN, uzorak …), slijedite postupak otključavanja kako biste otključali uređaj. Aplikacija mora biti postavljena kao administrator uređaja.</string>
    <string name="description_maps_tile">Launch any maps application, if installed, showing the current location of the device. The action is compatible with third-party apps that can receive the Android default broadcast to decode geolocation parameters. Ova pločica upotrebljava Google Awareness API.\nZa upotrebu ove pločice potrebna su dopuštenja lokacije.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Uključite/isključite zvuk za reprodukciju multimedijskih sadržaja.</string>
    <string name="description_memory_tile">Show a persistent notification with details about the memory of the device: available, used, threshold, low memory. The label of the tile displays the available memory of the device when the notification is active.</string>
    <string name="description_mono_audio_tile">Kombiniranje kanala prilikom reprodukcije zvuka.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Simuliraj monokromatske boje (crno i bijelo).\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat dodaje podršku za istodobno prikazivanje više aplikacija: dvije aplikacije mogu se prikazivati jedna uz drugu ili jedna iznad druge u načinu podijeljenog zaslona. Usluga pristupačnosti mora biti omogućena.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Uključite ili isključite NFC ili otvorite NFC postavke.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli mijenjati stanje NFC-a.</string>
    <string name="description_notification_light_tile">Turn notification light on or off.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Zaključajte orijentaciju zaslona: 0, 90, 180, 270. Da biste promijenili i zaključali orijentaciju, pločica mora isključiti automatsko zakretanje zaslona.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_power_tile">Prikaži dijalog za isključivanje, ponovno pokretanje, ponovno pokretanje u recovery i ponovno pokretanje u bootloader. Da bi se prikazao dijaloški okvir sustava za napajanje, usluga pristupačnosti mora biti omogućena.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Pokažite dijaloški okvir napajanja sustava Android za isključivanje ili ponovno pokretanje uređaja. Usluga pristupačnosti mora biti omogućena.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Prikaži zaslon nedavno korištenih aplikacija, korisničko sučelje na razini sustava koje prikazuje nedavno korištene aktivnosti i zadatke. Usluga pristupačnosti mora biti omogućena.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Brzo dodajte podsjetnik da bude prikazana kao stalna obavijest. Uredite ili obrišite podsjetnik dodirom obavijesti.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Postavite način zvonjenja uređaja: normalan, vibriranje ili "Ne ometaj". Da biste koristili ovu pločicu, potreban je pristup "Ne ometaj" opciji.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Uslikajte zaslon uređaja.\nPotrebno je dozvoliti upotrebu pohrane kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Otvorite skrivene ili teško dostupne postavke Androida.</string>
    <string name="description_shortcuts_tile">Odaberite i postavite prečace za izvođenje određenih radnji u bilo kojoj aplikaciji koja implementira takvu značajku.\nPotrebna je dozvola za pristup telefonu kako bi bilo moguće kreiranje prečaca za izravno biranje.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Stavite uređaj u stanje mirovanja.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Izmijenite koliko je potrebno proći vremena da uređaj prijeđe u stanje mirovanja ukoliko je inaktivan.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_stopwatch_tile">Show a dialog with a stopwatch.</string>
    <string name="description_storage_tile">Open storage settings or Pokrenite ugrađeni upravitelj datoteka Androida kako biste istražili pohranu uređaja.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Pokrenite Googleovu aplikaciju Street View, ako je instalirana, koja prikazuje trenutačnu lokaciju uređaja. Ova pločica upotrebljava Google Awareness API.\nZa upotrebu ove pločice potrebna su dopuštenja lokacije.</string>
    <string name="description_sync_tile">Uključivanje ili isključivanje sinkronizacije ili otvaranje postavki sinkronizacije.</string>
    <string name="description_text_tile">Otvorite dijaloški okvir za pisanje, kopiranje, dijeljenje ili spremanje s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi dijeljenja teksta.</string>
    <string name="description_timer_tile">Pokrenite odbrojavanje. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi pokretanja odbrojavanja.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Uključite ili isključite zvuk dodirivanja.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu dopuštenja postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_up_time_tile">Show a persistent notification with the up time of the device. The label of the tile displays the up time of the device when the notification is active.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Uključite ili isključite USB način rada za otklanjanje pogrešaka.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu sigurnosnih postavki kako bi mogli koristiti ovu pločicu.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Uključite ili isključite vibracije za dolazne pozive.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Uključite ili isključite vibracije za dodire.\nPotrebno je dozvoliti izmjenu postavki sustava kako bi koristili ovu pločicu.</string>
    <string name="description_voice_tile">Upotrijebite glasovne radnje za upravljanje uređajem ili izvršavanjem podržanih radnji.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Kontrolirajte glasnoće uređaja: alarm, medij, zvono i poziv (na uređajima koji podržavaju glasovne naredbe). Da biste koristili ovu pločicu, potreban je pristup "Ne ometaj" opciji.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Prikaži postavke konfiguraciju VPN-a.</string>
    <string name="description_weather_tile">Otvorite dijalog s trenutnim vremenskim uvjetima, temperaturom, "Čini se kao", vlažnosti i rosištem. Ova pločica upotrebljava Google Awareness API.\nZa upotrebu ove pločice potrebna su dopuštenja lokacije.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Pokrenite pretraživanje weba. Radnja je kompatibilna s aplikacijama treće strane koje mogu zaprimiti Androidov zadani prijenos radi pokretanja pretraživanja weba.</string>
</resources>