<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="description_adaptive_brightness_tile">Attivare luminosità adattiva per ottimizzare automaticamente il livello di luminosità dello schermo in base alla luce disponibile nell\'ambiente circostante. È possibile regolare il livello di luminosità mentre è attiva la funzione di luminosità adattiva.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_alarm_tile">Visualizzare sveglie correnti o impostarne una nuova. La funzione visualizza la prossima sveglia, se impostata. L\'azione è compatibile con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per visualizzare e modificare sveglie.</string>
    <string name="description_ambient_display_tile">Configurare il dispositivo in modo che vengano visualizzati i contenuti della schermata di blocco quando riceve una notifica.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_animations_tile">Impostare la scala delle animazioni per animatore, transizione e finestra.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_application_tile">Creare la propria lista di applicazioni da visualizzare in un dialogo.\nSono disponibili anche cinque funzioni per singola applicazione.</string>
    <string name="description_awake_while_plugged_in_tile">Il dispositivo non entra mai in sospensione quando è collegato a una sorgente di energia.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_battery_saver_tile">Attivare e disattivare risparmio energetico. Quando risparmio energetico è attivo, le prestazioni sono ridotte e i servizi di geolocalizzazione e dati in background disattivati.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_bluetooth_tile">Abilitare e disabilitare bluetooth, o visualizzare le impostazioni bluetooth.</string>
    <string name="description_brightness_tile">Impostare tre differenti livelli (alto, medio &amp; basso) di luminosità tra cui passare.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_calculator_tile">Lanciare l\'applicazione Calcolatrice di Google, se installata.</string>
    <string name="description_calendar_tile">Visualizzare gli eventi del proprio calendario o aggiungerne uno nuovo. L\'azione è compatibile con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per visualizzare e aggiungere eventi del calendario.</string>
    <string name="description_call_tile">Scegliere il numero telefonico di un contatto per chiamarlo rapidamente o lanciare l\'applicazione telefono. L\'azione è compatibile con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per effettuare telefonate.\nAutorizzazione telefono è necessaria per effettuare una telefonata direttamente dalla funzione senza visualizzare la schermata del telefono.</string>
    <string name="description_camera_tile">Lanciare l\'applicazione camera in modalità foto o video. L\'azione è compatibile con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per lanciare la camera in modalità foto e video.</string>
    <string name="description_cellular_data_tile">Abilitare o disabilitare rete dati, o visualizzare le impostazioni rete dati.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per modificare lo stato NFC.</string>
    <string name="description_clipboard_tile">Visualizzare il contenuto degli ultimi appunti, da copiare, condividere o salvare con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per condividere testo.</string>
    <string name="description_data_roaming_tile">Abilitare o disabilitare roaming dati.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_demo_mode_tile">Accedere alla modalità demo di Android. La modalità demo permette al dispositivo di forzare la barra di stato in un stato prefissato, utile per acquisire screenshot con la barra di stato in un modo predefinito, o per testare differenti varianti delle icone della barra di stato.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure e autorizzazione dump sono necessarie per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_density_tile">Modificare la densità dello schermo.</string>
    <string name="description_email_tile">Scegliere un contatto a cui mandare velocemente una e-mail o lanciare l\'applicazione e-mail. L\'azione è compatibile con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per comporre e mandare e-mail.</string>
    <string name="description_files_tile">Lanciare il file manager nativo di Android per esplorare lo spazio di archiviazione del dispositivo.</string>
    <string name="description_font_size_tile">Modificare la dimensione del carattere sul dispositivo.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_heads_up_notifications_tile">Alcune notifiche possono apparire in una piccola finestra fluttuante quando il dispositivo è attivo. È possibile disabilitarle per evitare disturbo; piuttosto utile quando un video o un gioco sono in esecuzione.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_immersive_mode_tile">Nascondere la barra di stato, la barra di navigazione o entrambe per una interfaccia a pieno schermo a livello di sistema.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_keep_tile">Visualizzare un dialogo per aggiungere una nuova nota nell\'applicazione Keep di Google, se installata. </string>
    <string name="description_location_tile">Abilitare o disabilitare la geolocalizzazione o cambiare la modalità di geolocalizzazione.\nLa modalità Alta precisione utilizza GPS, reti Wi-Fi e mobili e altri sensori per rilevare la posizione del dispositivo più precisa possibile. Per la stima più veloce e precisa della posizione viene utilizzato il servizio di geolocalizzazione di Google.\nLa modalità Basso consumo consente di stimare la posizione del dispositivo utilizzando fonti di localizzazione a basso consumo di batteria, quali le reti Wi-Fi e mobili. Per la stima più veloce e precisa della posizione viene utilizzato il servizio di geolocalizzazione di Google.\nLa modalità Solo dispositivo consente di stimare la posizione del dispositivo utilizzando soltanto il GPS. Non viene utilizzato il servizio di geolocalizzazione di Google per fornire informazioni sulla posizione. Questa modalità potrebbe consumare più batteria e richiedere più tempo per stabilire la posizione del dispositivo.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_lock_tile">Bloccare il dispositivo in modo sicuro. Se  è impostato un blocco schermo (password, PIN, sequenza, …), per favore seguire la procedura di sblocco per sbloccare il dispositivo. Amministratore dispositivo è richiesto attivato.</string>
    <string name="description_maps_tile">Lanciare l\'applicazione Maps di Google, se installata, visualizzando la posizione corrente del dispositivo. Questa funzione usa l\'API Google Awareness.\nAutorizzazione posizione è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_media_volume_tile">Cambia lo stato muto del volume di uscite audio per la riproduzione di contenuti multimediali.</string>
    <string name="description_monochromacy_tile">Simula spazio colore monocromia (bianco &amp; nero).\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_multi_window_tile">Android Nougat supporta la visualizzazione di più di una applicazione nello stesso momento: due applicazioni possono essere eseguite una vicina all\'altra o una sopra l\'altra in modalità schermo suddiviso. Il servizio accessibilità è richiesto abilitato.</string>
    <string name="description_nfc_tile">Abilitare o disabilitare NFC, o visualizzare le impostazioni NFC.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per modificare lo stato NFC.</string>
    <string name="description_orientation_lock_tile">Blocca l\'orientamento del dispositivo: 0\u00B0, 90\u00B0, 180\u00B0, 270\u00B0. Per cambiare e bloccare orientamento, la funzione richiede di disabilitare rotazione automatica.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_power_tile">Visualizzare un dialogo per spegnere, riavviare, riavviare recovery, riavviare bootloader. Per visualizzare il dialogo di accensione del sistema, il servizio accessibilità è richiesto abilitato.</string>
    <string name="description_power_dialog_accessibility_tile">Visualizzare il dialogo di accensione di sistema per spegnere o riavviare il dispositivo. Il servizio accessibilità è richiesto abilitato.</string>
    <string name="description_recents_screen_tile">Visualizzare lo schermo recenti, interfaccia di sistema che visualizza attività e processi recentemente eseguiti. Il servizio accessibilità è richiesto abilitato.</string>
    <string name="description_reminder_tile">Aggiungere velocemente un promemoria da visualizzare come una notifica persistente. Modificare o eliminare il promemoria facendo tap sulla notifica.</string>
    <string name="description_ringer_mode_tile">Impostare la modalità squillo del telefono: normale, vibrazione o non disturbare. Accesso non disturbare è necessario per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_screen_on_tile">Lasciare attivo lo schermo ignorando l\'impostazione del timeout sospensione. Per permettere al dispositivo di poter tornare in sospensione, arrestare il servizio o spegnere lo schermo.</string>
    <string name="description_screenshot_tile">Acquisire uno screenshot del dispositivo.\nAutorizzazione archiviazione è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_settings_shortcut_tile">Visualizzare le impostazioni di Android nascoste o difficili da trovare.</string>
    <string name="description_shortcuts_tile">Scegliere e impostare scorciatoie per eseguire azioni specifiche attraverso qualsiasi applicazione che implementa tale funzione.\nAutorizzazione telefono è necessaria per eseguire scorciatoie per chiamata diretta.</string>
    <string name="description_sleep_tile">Mettere il dispositivo in sospensione.</string>
    <string name="description_sleep_time_tile">Visualizzare quanto tempo il dispositivo ha trascorso in sospensione, con dettagli circa la capacità della batteria e lo stato di caricamento.</string>
    <string name="description_sleep_timeout_tile">Modificare quanto tempo trascorre prima che il dispositivo entri in sospensione quando non utilizzato.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_street_view_tile">Lanciare l\'applicazione Street View di Google, se installata, visualizzando la posizione corrente del dispositivo. Questa funzione usa l\'API Google Awareness.\nAutorizzazione posizione è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_sync_tile">Abilitare o disabilitare la sincronizzazione, o visualizzare le impostazioni sincronizzazione.</string>
    <string name="description_text_tile">Visualizzare un dialogo per scrivere qualsiasi cosa, da copiare, condividere o salvare con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per condividere testo.</string>
    <string name="description_timer_tile">Iniziare un conto alla rovescia. L\'azione è compatibile con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per iniziare un timer.</string>
    <string name="description_touch_sounds_tile">Abilitare o disabilitare suoni alla pressione.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_usb_debugging_tile">Abilitare o disabilitare modalità debug quando è connesso USB.\nAutorizzazione scrivi impostazioni sicure è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_vibrate_for_calls_tile">Abilitare o disabilitare vibrazione per le chiamate.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_vibrate_on_tap_tile">Abilitare o disabilitare vibra alla pressione.\nAutorizzazione modifica impostazioni di sistema è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_voice_tile">Utilizzare azioni vocali per controllare il dispositivo o eseguire azioni supportate.</string>
    <string name="description_volumes_tile">Controllare i volumi del dispositivo: sveglia, contenuti multimediali, suoneria e chiamata (su dispositivi abilitati a chiamare). Accesso non disturbare è necessario per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_vpn_tile">Visualizzare le impostazioni per la configurazione di VPN.</string>
    <string name="description_weather_tile">Visualizzare un dialogo con le correnti condizioni meteo, temperatura, temperatura percepita, umidità e punto di rugiada. Questa funzione usa l\'API Google Awareness.\nAutorizzazione posizione è necessaria per utilizzare questa funzione.</string>
    <string name="description_web_search_tile">Iniziare una ricerca web. L\'azione è compatibile con applicazioni di terze parti che possono ricevere il broadcast di default di Android per iniziare una ricerca web.</string>
</resources>
